{"translation-revision-date":"2021-08-05 06:30:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Link values":["Enlazar os valores"],"Add":["Engadir"],"Delete":["Borrar"],"Extend from:":["Ampliar desde:"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Extra Color 2":["Cor adicional 2"],"Global Colors":["Cores globais"],"Extra Color 1":["Cor adicional 1"],"Remove Palette":["Eliminar a paleta"],"Primary Accent":["\u00c9nfase principal"],"Palette Colors":["Cores da paleta"],"Site Background":["Fondo do sitio"],"Dark Background":["Fondo escuro"],"Light Background":["Fondo claro"],"Secondary Accent":["\u00c9nfase secundario"],"Add Custom Palette":["Engadir unha paleta personalizada"],"Reset all to default":["Restablecer todo aos valores por defecto"],"Text Dark Background":["Fondo escuro do texto"],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Seguro que queres borrar a paleta %s?"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta \u00e9 a paleta activa actualmente, a paleta actual ser\u00e1 cambiada por unha de base."],"Add item":["Engadir elemento"],"Remove Item":["Quitar elemento"],"All items are already selected.":["Todos os elementos xa est\u00e1n seleccionados."],"Add items by clicking the ones below.":["Engade elementos facendo clic nos seguintes."],"Clear":["Baleirar"],"Weight":["Grosor"],"Transform":["Transformar"],"Border Width":["Ancho do borde"],"Border Radius":["Radio do borde"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"No Icon":["Sen icona"],"Icon Style 2":["Estilo de icona 2"],"Icon Style 1":["Estilo de icona 1"],"Icon Style 3":["Estilo de icona 3"],"Icon Style 4":["Estilo de icona 4"],"Icon Style 5":["Estilo de icona 5"],"Icon Style 6":["Estilo de icona 6"],"WordPress Avatar":["Avatar de WordPress"],"No header presets found":["No se atoparon preaxustes da cabeceira"],"Search Header Presets\u2026":["Buscar preaxustes da cabeceira\u2026"],"Remove Image":["Eliminar a imaxe"],"Fallback Image":["Imaxe alternativa"],"Use Featured Image":["Usar a imaxe destacada"],"Remove Fallback Image":["Eliminar a imaxe alternativa"],"Insert Dynamic Tag":["Engadir unha etiqueta din\u00e1mica"],"Logo Only":["S\u00f3 logotipo"],"Logo on Top":["Logotipo na parte superior"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo - T\u00edtulo e descrici\u00f3n curta"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e descrici\u00f3n curta - Logotipo"],"Hover":["Ao pasar o cursor"],"Filled":["Recheo"],"Normal":["Normal"],"Outline":["Contorno"],"Add Image":["Engadir unha imaxe"],"Background":["Fondo"],"Text and Border":["Texto e borde"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Reset Value":["Restablecer o valor"],"Quick Links":["Ligaz\u00f3ns r\u00e1pidas"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Selecciona dende a biblioteca de medios ou sube unha nova imaxe"],"Image":["Imaxe"],"Desktop":["Escritorio"],"Overlay Opacity":["Opacidade da superposici\u00f3n"],"Fixed Background":["Fondo fixo"],"Overlay Color":["Cor de superposici\u00f3n"],"Reset all Values":["Restablecer t\u00f3dolos valores"],"Unlink values":["Desenlazar os valores"],"Color":["Cor"],"Style":["Estilo"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Abaixo"],"Right":["Dereita"],"Top":["Arriba"],"Letter Spacing":["Espazo entre letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Plain":["Plano"],"Top Border":["Borde superior"],"Bottom Border":["Borde inferior"],"Edit":["Editar"],"Line Height":["Alto de li\u00f1a"],"Font Size":["Tama\u00f1o da fonte"],"Text":["Texto"],"None":["Nada"],"Title & Meta":["T\u00edtulo e meta"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Text Color":["Cor de texto"],"Cancel":["Cancelar"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}