{"translation-revision-date":"2021-08-09 08:24:48+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Video settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Read more link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Display a post's tags.":["Amosa as etiquetas dunha entrada."],"Display a post's categories.":["Mostra as categor\u00edas dunha entrada."],"Post Categories":["Categor\u00edas das entradas"],"Term items not found.":["Non se atoparon elementos de termos."],"Post Terms block: no term specified.":["Bloque dos termos da entrada: non se especificaron termos."],"Post Terms block: post not found.":["Bloque dos termos da entrada: non se atoparon entradas."],"Featured Image":["Imaxe destacada "],"Show link on new line":["Amosar o ligaz\u00f3n nunha nova li\u00f1a"],"Post Excerpt Settings":["Axustes do extracto da entrada"],"No post excerpt found":["Non se atopou o extracto da entrada"],"Post excerpt text":["Texto do extracto da entrada"],"Post excerpt block: no post found.":["Bloque do extracto da entrada: non se atoparon entradas."],"Format settings":["Axustes do formato"],"Change Date":["Cambiar a data"],"No Date":["Sen data"],"This is a placeholder for post content.":["Este \u00e9 un marcador de posici\u00f3n para o contido da entrada."],"Make title a link":["Facer do t\u00edtulo un ligaz\u00f3n"],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"An example title":["Un t\u00edtulo de exemplo"],"Previous Page":["P\u00e1xina anterior"],"Previous page link":["Enlace \u00e1 p\u00e1xina anterior"],"Next Page":["P\u00e1xina seguinte"],"Next page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina seguinte"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo segundo o obxecto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Provided type is not supported.":["O tipo proporcionado non \u00e9 compatible."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Crea unha nova entrada<\/a> para este feed."],"Image, Date, & Title":["Imaxe, data e t\u00edtulo"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e extracto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e extracto"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra unha lista das t\u00faas entradas m\u00e1is recentes, exclu\u00eddas as entradas fixas."],"Posts List":["Lista de entradas"],"Keyword":["Palabra chave"],"Filters":["Filtros"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["As entradas do Blog poden ser \u00abfixadas\u00bb, unha caracter\u00edstica que as coloca na parte superior da p\u00e1xina principal de entradas, mant\u00e9ndoas al\u00ed ata que se publiquen novas entradas fixas."],"Sticky posts":["Entradas fixas"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress cont\u00e9n diferentes tipos de contido e est\u00e1n divididos en colecci\u00f3ns chamadas \u00abTipos de contido\u00bb. Por defecto, hai varios diferentes, como entradas de blog e p\u00e1xinas, pero os  plugins poder\u00edan engadir m\u00e1is."],"Add \"read more\" link text":["Engadir o texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Alternar o uso do contexto da consulta global que se establece co persoal actual, como un arquivo ou unha procura. Desact\u00edvao para personalizar os axustes independentemente."],"Inherit query from template":["Herdar a consulta da plantilla"],"Only":["S\u00f3"],"Exclude":["Excluir"],"Max page to show":["P\u00e1xinas m\u00e1ximas a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita as p\u00e1xinas que queres mostrar, mesmo se a consulta ten m\u00e1is resultados. Para mostrar todas as p\u00e1xinas, usa 0 (cero)."],"Offset":["Desprazamento"],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1xina"],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do t\u00edtulo do sitio"],"Write site title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo do sitio\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do sitio"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe a descrici\u00f3n curta do sitio..."],"Site tagline text":["Texto da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Sube unha imaxe ou selecciona unha desde a t\u00faa biblioteca de medios para que sexa o logotipo do teu sitio"],"Site Logo":["Logotipo do sitio"],"Link image to home":["Enlazar a imaxe \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Image width":["Ancho da imaxe"],"Click plus to add":["Fai clic en \u00ab+\u00bb para engadir"],"Width in pixels":["Ancho en p\u00edxeles"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Convert":["Converter"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Nota: Se engades novas p\u00e1xinas ao teu sitio, ter\u00e1s que engadilas ao teu men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Para editar este men\u00fa de navegaci\u00f3n, conv\u00e9rteo en ligaz\u00f3ns a p\u00e1xinas individuais. Isto perm\u00edteche engadir, reordenar ou eliminar elementos, ou editar as s\u00faas etiquetas."],"Convert to links":["Converter en ligaz\u00f3ns"],"Redirect to current URL":["Redirixir \u00e1 URL actual"],"Display login as form":["Mostrar o acceso como un formulario"],"Login\/out settings":["Axustes de acceso\/sa\u00edda"],"Media width":["Ancho de medios"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":[" Incrustaci\u00f3n do arquivo PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada ao portapapeis."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: a maior\u00eda dos navegadores de tel\u00e9fonos e tabletas non mostrar\u00e1n PDFs incrustados."],"Show inline embed":["Mostrar a incrustaci\u00f3n integrada"],"PDF settings":["Axustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["O teu sitio non ten ningunha entrada, as\u00ed que non hai nada que mostrar aqu\u00ed neste momento."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica pode causar problemas de usabilidade para alg\u00fans usuarios."],"Add citation":["Engadir unha menci\u00f3n"],"Add quote":["Engadir unha cita"],"Add caption":["Engadir unha lenda"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"This content is password protected.":["Este contido est\u00e1 protexido con contrasinal."],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Icon background color":["Cor de fondo da icona"],"Icon color":["Cor da icona"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Estorni\u00f1o cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto da lenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escribir o verso..."],"Verse text":["Texto do verso"],"Column %d text":["Texto da columna %d"],"Table caption text":["Texto da lenda da t\u00e1boa"],"Footer cell text":["Texto da cela do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Body cell text":["Texto da cela do corpo"],"Header cell text":["Texto da cela da cabeceira"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Block cannot be rendered inside itself.":["O bloque non se pode procesar dentro de si mesmo."],"Pullquote citation text":["Texto da cita"],"Pullquote text":["Texto da cita"],"Preformatted text":["Texto preformado"],"List text":["Texto da lista"],"Unordered":["Sen ordenar"],"Ordered":["Ordenada"],"Download button text":["Texto do bot\u00f3n de descarga"],"Buttons shown in a column.":["Botons mostrados nunha columna."],"Vertical":["Vertical"],"Buttons shown in a row.":["Botons mostrados nunha fila."],"Horizontal":["Horizontal"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Audio caption text":["Texto da lenda do Audio "],"Gallery caption text":["Texto da lenda da galer\u00eda"],"Quote citation text":["Texto da cita"],"Quote text":["Texto da cita"],"Heading text":["Texto do encabezado"],"Image caption text":["Texto da lenda da imaxe"],"Add text over image":["Engadir texto encima da imaxe"],"Open links in new tab":["Abre ligaz\u00f3n nunha nova pestana"],"Convert to blocks":["Converter a bloques"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (es, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior rango de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Use button with icon":["Usar o bot\u00f3n con icono"],"Button Inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button Outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No Button":["Sen bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar a posici\u00f3n do bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar a etiqueta de busca"],"Add link to featured image":["Engadir unha ligaz\u00f3n \u00e1 imaxe destacada"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"One column":["Unha columna"],"100":["100"],"Find out more":["Saber m\u00e1is"],"\"Read more\" link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"by %s":["por %s"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"Display author name":["Mostrar o nome do autor"],"Opacity":["Opacidade"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n do contido"],"social":["social"],"survey":["enquisa"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Non se puido editar a imaxe. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Edit gallery image":["Editar unha imaxe da galer\u00eda"],"Upload external image":["Subir imaxe externa"],"Crop":["Recortar"],"Image uploaded.":["Imaxe subida."],"Rotate":["Rotar"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Social Icon":["Icona social"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Select poster image":["Seleccionar imaxe do cartel"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Link label":["Etiqueta da ligaz\u00f3n"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e matollos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Image alignment":["Ali\u00f1amento da imaxe:"],"Display featured image":["Mostrar a imaxe destacada"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Amosar:"],"Featured image settings":["Axustes da imaxe destacada"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Change heading level":["Cambiar o nivel do encabezado"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incrustar video de TikTok."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"Image size":["Tama\u00f1o de imaxe"],"Small":["Pequena"],"List view":["Vista de listado"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Post content":["Contido da entrada"],"Post meta settings":["Axustes de meta de entrada"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Post content settings":["Axustes de contido da entrada"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"Column settings":["Axustes de columna"],"Percentage Width":["Porcentaxe de ancho"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb daligaz\u00f3n"],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Start value":["Valor inicial"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Create Table":["Crear tabla"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de imaxe ou v\u00eddeo ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Align column left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Align column center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align column right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"One.":["Un."],"Two.":["Dous."],"Three.":["Tres."],"Four.":["Catro."],"Five.":["Cinco."],"Six.":["Seis."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Tag Cloud settings":["Axustes da nube de etiquetas"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display author":["Mostrar o autor"],"RSS settings":["Axustes RSS"],"Add button text\u2026":["Engadir texto de bot\u00f3n ..."],"Button text":["Bot\u00f3n de texto"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto de marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta ..."],"Display excerpt":["Mostrar o extracto"],"Display date":["Mostrar a data"],"Edit RSS URL":["Editar a URL do RSS"],"Use URL":["Usar a URL"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed a URL\u2026"],"Label text":["Etiqueta de texto"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina de contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"Focal point picker":["Selector de punto focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado de %s non se pode  previsualizar no editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sent\u00edmolo, este contido non puido ser incrustado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Inserir contido de  Amazon  Kindle."],"ebook":["ebook"],"keyboard key\u0004Space":["Espazo"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido..."],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Int\u00e9ntao de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o seu nome de arquivo \u00e9 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Muted":["Apagado"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"New Column":["Nova columna"],"Width settings":["Axustes de anchura"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3n da t\u00e1boa"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3n do espazador"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Row count":["Reconto de filas"],"Column count":["Reconto de columnas"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Main color":["Cor principal"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Text settings":["Axustes do texto"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Media & Text settings":["Axustes de medios e texto"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Latest comments settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Alt text (alternative text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"Image settings":["Axustes de imaxe"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Axustes do bot\u00f3n de descarga"],"Text link settings":["Axustes do texto da ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"Edit URL":["Editar URL"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"Media settings":["Axustes de medios"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"image":["imaxe"],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contido de Meetup.com."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Cover":["Portada"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"Categories settings":["Axustes de categor\u00edas"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Audio settings":["Axustes de audio"],"Archives settings":["Axustes de arquivos"],"Link settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Convert to regular blocks":["Converter a bloques normais"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Gallery":["Galeria"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Chapters":["Cap\u00edtulos\t"],"Contact us":["Contacta con n\u00f3s"],"Original":["Orixinal"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Post Type":["Tipo de entrada"],"Color":["Cor"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Metadata":["Metadatos"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Text color":["Cor de texto"],"File":["Ficheiro "],"Table":["T\u00e1boa "],"Empty":["Baleiro"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Grande"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Include":["Incluir"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Upload":["Cargar"],"Remove":["Eliminar"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Link to %s":["Enlazar a %s"],"Square":["Cadrado"],"Preload":["Precargar"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Descriptions":["Descripcions"],"Code":["C\u00f3digo"],"Delete row":["Eliminar fila"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Indent":["Sangrar"],"Insert column after":["Inserir unha columna \u00e1 dereita"],"Insert column before":["Inserir unha columna \u00e1 esquerda"],"Insert row before":["Inserir unha fila enriba"],"List":["Lista"],"Loop":["Bucle"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Non hai extracto porque este \u00e9 un artigo protexido."],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Show post counts":["Amosar o contador dos artigos"],"Show hierarchy":["Amosar xerarqu\u00eda"],"Log out":["Pechar a sesi\u00f3n"],"Outdent":["Diminu\u00edr sangr\u00eda"],"Insert row after":["Inserir unha fila abaixo"],"Post Tags":["Etiquetas da entrada"],"Date Format":["Formato de data"],"HTML":["HTML"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Width":["Anchura"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Apply":["Aplicar"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Close":["Pechar"],"Edit":["Editar"],"Excerpt":["Extracto"],"Name":["Nome"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Previsualizar"],"Select":["Seleccionar"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Tags":["Etiquetas"],"URL":["URL"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Add Media":["Engadir elementos multimedia"],"Search":["Buscar"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}