{"translation-revision-date":"2021-07-17 16:05:57+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Uncategorized":["Sen categorizar"],"Template: %s":["Modelo: %s"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Delete template":["Borrar o modelo"],"Template Options":["Opci\u00f3ns do modelo"],"Template (selected)":["Modelo (seleccionado)"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Close list view sidebar":["Cerrar a barra lateral de vista de lista"],"Welcome to the template editor":["Benvido ao editor de modelos"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado creado. Agora est\u00e1s no modo de modelo."],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["D\u00e1lle un t\u00edtulo ao modelo que indique o seu prop\u00f3sito, por exemplo \u00abAncho completo\u00bb."],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["Est\u00e1s seguro de que queres borrar o modelo %s? Poder\u00edano estar usando outras p\u00e1xinas ou entradas."],"Describe the purpose of the template, e.g. \"Full Width\". Custom templates can be applied to any post or page.":["Describe o prop\u00f3sito do modelo, p.ex. \u00abAncho completo\u00bb. Os modelos personalizados p\u00f3dense aplicar a calquera entrada ou p\u00e1xina. "],"Templates express the layout of the site. Customize all aspects of your posts and pages using the tools of blocks and patterns.":["Os modelos expresan o dese\u00f1o do sitio. Personaliza todos os aspectos das t\u00faas entradas e p\u00e1xinas usando as ferramentas de bloques e patr\u00f3ns."],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Manage Reusable blocks":["Xestionar os bloques reutilizables"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3n da plantilla. Os cambios realizados aqu\u00ed afectan a todas as entradas e p\u00e1xinas que usan a plantilla."],"Additional":["Adicional"],"Panels":["Paneis"],"Choose how you interact with blocks":["Elixe como interact\u00faas cos bloques"],"Choose the way it looks":["Elixe a s\u00faa aparencia"],"Display block breadcrumbs":["Mostrar o bloque das faragullas de pan"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra o bloque das faragullas de pan na parte inferior do editor."],"Decide what to focus on":["Decide en qu\u00e9 centrarte"],"Choose your own experience":["Elixe a t\u00faa propia experiencia"],"Edit %s":["Editar %s"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Add extra areas to the editor.":["Engadir \u00e1reas adicionais ao editor."],"Choose what displays in the panel.":["Elixe que mostrar no panel."],"Use theme styles":["Usar os estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Facer que o editor se vexa como o teu tema."],"Display button labels":["Mostrar etiquetas do bot\u00f3n"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Mostra texto no canto de iconas na barra de ferramentas."],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta o bloque actual e escurece o resto do contido."],"Reduce the interface":["Reducir a interface"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Compacta as opci\u00f3ns e detalles na barra de ferramentas."],"Appearance":["Apariencia"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Axuda aos lectores de pantalla impedindo que o texto escrito salga dos bloques."],"Show most used blocks":["Mostrar os bloques m\u00e1is utilizados"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Sit\u00faa os bloques m\u00e1is frecuentes na biblioteca de bloques."],"Include pre-publish checklist":["Incluir a lista de comprobaci\u00f3n previa a publicaci\u00f3n"],"Review settings such as categories and tags.":["Revisa axustes como categor\u00edas e etiquetas."],"Preferences":["Preferencias"],"Open the block list view.":["Abre a visualizaci\u00f3n de lista de bloques."],"Drawer":["Caix\u00f3n"],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1is axustes"],"Hide more settings":["Ocultar m\u00e1is axustes"],"Block library":["Biblioteca de bloques"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Preview in new tab":["Previsualizar nunha nova pestana"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Open document settings":["Abrir os axustes do documento"],"Open block settings":["Abrir os axustes do bloque"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor de WordPress, cada par\u00e1grafo, imaxe ou v\u00eddeo pres\u00e9ntase coma un \u00abbloque\u00bb distinto de contido."],"Get started":["Primeiros pasos"],"Welcome to the block editor":["Benvido ao editor de bloques"],"inserter":["insertador"],"View post":["Ver entrada"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1xina"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"List view":["Vista de listado"],"Disable & Reload":["Desactivar e recargar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Neces\u00edtase recargar a p\u00e1xina para este cambio. Antes de recargar, aseg\u00farate de que o teu contido est\u00e1 gardado."],"Enable & Reload":["Activar e recargar"],"%d block is disabled.":["%d bloque est\u00e1 desactivado.","%d bloques est\u00e1n desactivados."],"URL Slug":["URL Slug"],"Read about permalinks":["Ler sobre ligaz\u00f3ns permanentes"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte da URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modo de pantalla completa desactivado"],"Fullscreen mode activated":["Modo de pantalla completa activado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo Spotlight desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo Spotlight activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desactivada"],"Block Manager":["Administrador de bloques"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Permalink":["Ligaz\u00f3n permanente"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Create":["Crea"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3n do bloque pechada"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"This block can only be used once.":["Este bloque s\u00f3 se pode usar unha vez."],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Agora hai axustes adicionais dispo\u00f1ibles na barra de axustes do editor de bloques"],"Document":["Documento"],"Close settings":["Pechar axustes"],"Document settings":["Axustes do documento"],"Visibility":["Visibilidade"],"Status & visibility":["Estado e visibilidade"],"Discussion":["Comentarios"],"Open publish panel":["Abrir o panel de publicar"],"Editor content":["Contido do editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostra ou oculta a barra lateral de axustes."],"Find original":["Atopar orixinal"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Copy all content":["Copiar todo o contido"],"Transform into:":["Transformar a:"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"noun\u0004View":["Ver"],"Work without distraction":["Traballo sen distracci\u00f3ns"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"Blocks":["Bloques"],"Site Icon":["Icono do sitio"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Block":["Bloque "],"Tools":["Ferramentas "],"Template:":["Plantilla:"],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Remove":["Eliminar"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Template":["Modelo"],"General":["Xeral"],"Toggle fullscreen mode.":["Cambia ao modo de pantalla completa"],"New":["Novo"],"Default":["Predeterminado"],"Help":["Axuda"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Add":["Engadir"],"Cancel":["Cancelar"],"Close":["Pechar"],"Content":["Contido"],"Edit":["Editar"],"Excerpt":["Extracto"],"Name":["Nome"],"Plugins":["Plugins"],"Publish":["Publicar"],"Header":["Cabezallo"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}