{"translation-revision-date":"2021-07-22 19:36:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Uncategorized":["Sen categorizar"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas proporcionan diferentes interacci\u00f3ns para seleccionar, navegar e editar bloques. Cambia entre seleccionar e editar pulsando Escape e Intro."],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Choose":["Elixir"],"Wide":["Ancho"],"Margin":["Marxe"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Dashed":["Gui\u00f3ns"],"Dotted":["Punteado"],"Duotone":["Duotono"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Start blank":["Empezar en branco"],"Border width":["Ancho do borde"],"Border style":["Estilo do borde"],"Next pattern":["Seguinte patr\u00f3n"],"Patterns list":["Lista de patr\u00f3ns"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Space between items":["Espazo entre elementos"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Inherit default layout":["Herdar a disposici\u00f3n por defecto"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques e patr\u00f3ns"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa as teclas da frecha esquerda e dereita para moverte a trav\u00e9s dos bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza o ancho de todos os elementos asignados a columnas centradas ou amplas."],"Manage Reusable blocks":["Xestionar os bloques reutilizables"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"Editor canvas":["Lenzo do editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Ali\u00f1aci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ali\u00f1aci\u00f3n ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Ali\u00f1aci\u00f3n superior"],"Transform to variation":["Transformar a variaci\u00f3n"],"More":["M\u00e1is"],"Block Patterns":["Patr\u00f3ns de bloques"],"Drag":["Arrastrar"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font style":["Estilo da fonte"],"Font weight":["Peso da fonte"],"Extra Bold":["Extra negri\u00f1a"],"Semi Bold":["Semi negri\u00f1a"],"Extra Light":["Extra clara"],"Thin":["Delgada"],"Regular":["Normal"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Capitalize":["Iniciais en mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Add an anchor":["Engadir unha \u00e1ncora"],"Appearance":["Apariencia"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Filter patterns":["Filtrar os patrons"],"Remove blocks":["Eliminar bloques"],"Creating":["Creando"],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Produciuse un erro desco\u00f1ecido durante a creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Current media URL:":["URL do medio actual:"],"Move the selected block(s) down.":["Mover o\/os bloque( s) seleccionado( s) abaixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover o\/os bloque( s) seleccionado( s) arriba."],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imaxe por defecto"],"Navigation item":["Elemento de navegaci\u00f3n"],"Patterns":["Patr\u00f3ns"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n do bloque"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Engadir bloque na posici\u00f3n %1$d, nivel %2$d"],"Go to block":["Ir o bloque"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido o portapapeis."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado o portapapeis."],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Isto abrir\u00e1 o panel do  insertador principal na barra de ferramentas do editor."],"A tip for using the block editor":["Un consello para usar o editor de bloques"],"%d block added.":["%d bloque engadido.","%d bloques engadidos"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza as teclas de  tabulador e frechas para elixir unha nova localizaci\u00f3n para o bloque. Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para moverche entre os niveis ani\u00f1ados. Unha vez selecciones a localizaci\u00f3n pulsa  Intro ou espazo para mover o bloque."],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloque movido \u00f3 portapapeis.","%d bloques movidos \u00f3 portapapeis."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado o portapapeis.","%d bloques copiados o portapapeis."],"Move to":["Mover a"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s no modo de navegaci\u00f3n. Navega polos bloques usando a tecla de  tabulaci\u00f3n e as teclas de frechas. Utiliza as teclas de frechas esquerda e dereita para moverche entre os seguintes niveis inferiores. Para sa\u00edr do modo de navegaci\u00f3n e editar o bloque seleccionado pulsa  Intro."],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra arquivos ao editor para insertar automaticamente bloques de medios."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia o tipo de bloque pulsando a icona do bloque na barra de ferramentas."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta a sangr\u00eda dunha lista pulsando a tecla <kbd>espazo<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita o sangrado dunha lista pulsando a tecla <kbd>retroceso<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de li\u00f1a"],"Reset search":["Restablecer procura"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Spacing":["Espazado"],"Padding":["Recheo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Remove multiple selected blocks.":["Elimina os m\u00faltiples bloques seleccionados."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Recently updated":["Actualizado recentemente"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir esta ligaz\u00f3n"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Image size":["Tama\u00f1o de imaxe"],"Gradient Presets":["Axustes previos de degradado"],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"(%s: gradient %s)":["(%s: degradado %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: cor %s)"],"Gradient":["Degradado"],"Solid":["S\u00f3lido"],"(Gradient: %s)":["(Degradado: %s)"],"(Color: %s)":["(Cor: %s)"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"List view":["Vista de listado"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Border radius":["Radio do borde"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Engade unha palabra ou d\u00faas \u2013 sen espazos \u2013 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este encabezado, chamada \u00abancoraxe\u00bb. Logo poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Add a block":["Engade un bloque"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Skip":["Saltar"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar \u00ab\/\u00bb para engadir novos bloques rapidamente."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Vivid purple":["Morado vivo"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"block style\u0004Default":["Por Defecto"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n de bloque"],"%s: Change block type or style":["%s: cambiar o tipo ou o estilo do bloque"],"%d word":["%d verba","%d verbas"],"(selected block)":["(bloque seleccionado)"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Block tools":["Ferramentas de bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Align text right":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Ali\u00f1ar texto ao centro"],"Align text left":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 esquerda"],"Image dimensions":["Dimensi\u00f3ns da imaxe"],"Heading settings":["Axustes de encabezado"],"Border settings":["Axustes do borde"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Document":["Documento"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Reusable blocks":["Bloque  reutilizable"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Options":["Opci\u00f3ns"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Link settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Additional CSS class(es)":["Clases CSS adicionais"],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"Reusable":["Reutilizable"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao principio do contido e non pode moverse arriba"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is claro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is escuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is claro."],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Transform to":["Transformar a"],"Remove block":["Eliminar o bloque","Eliminar os  bloques"],"Insert before":["Insertar antes"],"Insert after":["Insertar despois"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"Add block":["Engadir bloque"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Reset":["Restablecer"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Change alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento"],"Change text alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento do texto"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Blocks":["Bloques"],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Paste URL or type to search":["Pega a URL ou teclea para buscar"],"Border color":["Cor do borde"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Cor"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Background color":["Cor de fondo"],"Text color":["Cor de texto"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Align right":["Ali\u00f1amento \u00e1 dereita"],"Tools":["Ferramentas "],"Not set":["Non establecido"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Large":["Grande"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"Upload":["Cargar"],"Styles":["Estilos"],"Link Color":["Cor da ligaz\u00f3n"],"Align":["Ali\u00f1ar"],"Bold":["Negra"],"Copy":["Copiar"],"Insert link":["Inserir unha ligaz\u00f3n"],"Italic":["Cursiva"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"Strikethrough":["Riscado"],"Underline":["Subli\u00f1ado"],"Image":["Imaxe"],"Font family":["Familia tipogr\u00e1fica"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Default":["Predeterminado"],"Height":["Altura"],"All":["Todos"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Black":["Negro"],"White":["Branco"],"Edit link":["Editar a ligaz\u00f3n"],"Width":["Anchura"],"Light":["Claro"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da b\u00fasca de \u00ab%s\u00bb"],"Advanced":["Avanzado"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Close":["Pechar"],"Content":["Contido"],"Edit":["Editar"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Media":["Multimedia"],"Medium":["Medio"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Previsualizar"],"Select":["Seleccionar"],"Submit":["Enviar"],"Thumbnail":["Miniatura"],"URL":["URL"],"Search":["Buscar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}