{"translation-revision-date":"2021-08-03 18:41:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Skip upload":["Omitir subida"],"Upload transcript":["Subir transcrici\u00f3n"],"Invalid transcript file extension.":["A extensi\u00f3n do arquivo da transcrici\u00f3n non \u00e9 v\u00e1lida."],"Invalid transcript file type.":["O tipo de arquivo da transcrici\u00f3n non \u00e9 v\u00e1lido."],"Invalid transcript file size.":["O tama\u00f1o do arquivo da transcrici\u00f3n non \u00e9 v\u00e1lido."],"Transcript file not found.":["Non encontramos o arquivo da transcrici\u00f3n."],"Accepted file formats:":["Formatos de arquivo admitidos:"],"Upload a transcript file or create a conversation with blank content.":["Sube un arquivo da transcrici\u00f3n ou crea unha conversa con contido en branco."],"Transcript format not supported":["O formato da transcrici\u00f3n non \u00e9 compatible"],"Transcript content is empty":["O contido da transcrici\u00f3n est\u00e1 baleiro"],"Preview unavailable in site editor.":["A vista previa non est\u00e1 dispo\u00f1ible no editor do sitio."],"Remove Hours":["Eliminar tempo"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro tes que conectar a t\u00faa conta de WordPress.com."],"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Message Heading":["Encabezado da mensaxe"],"Replace Image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Press escape to exit.":["Presiona escape para sa\u00edr."],"Press space to play.":["Presiona espazo para xogar."],"Press space to pause.":["Presiona espazo para pausar."],"You are currently playing a story.":["Actualmente est\u00e1s xugando unha historia."],"mute":["silenciar"],"unmute":["desactivar silencio"],"play":["reproducir"],"pause":["pausar"],"Percentage Width":["Ancho do porcentaxe"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Width settings":["Axustes do ancho"],"Retry":["Reintentar"],"We couldn't find that episode in your feed. If you just published the episode, please try creating the post again in a few minutes.":["Non puidemos encontrar ese episodio no teu feed. Se acabas de publicar o episodio, intenta crear a entrada de novo nuns minutos."],"Seamlessly turn this post into a podcast episode with Anchor - and let readers listen to your post.":["Transforma facilmente esta entrada nun episodio de podcast con Anchor, e permite aos teus lectores escoitar as t\u00faas entradas."],"Podcast episode dialogue":["Di\u00e1logo do episodio do podcast"],"Podcast episode transcription":["Transcripci\u00f3n do episodio do podcast"],"Speaker 3":["Orador 3"],"Speaker 2":["Orador 2"],"Speaker 1":["Orador 1"],"Podcast episode summary":["Resumo do episodio do podcast"],"Podcast episode title":["T\u00edtulo do episodio do podcast"],"noun: summary of a podcast episode\u0004Summary":["Resumo"],"block search term\u0004participant":["participante"],"Podcast episode":["Episodio do podcast"],"Set timestamp":["Fixar marca temporal"],"Skip forward":["Saltar adiante"],"Jump back":["Saltar atr\u00e1s"],"Add timestamp":["Engadir marca temporal"],"hour (long form)\u0004Hour":["Hora"],"hour (short form)\u0004Hour":["Hora"],"Speaker":["Orador"],"Speaker name":["Nome do orador"],"Log in":["Acceder"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Avisa aos visitantes subscritores que inicien sesi\u00f3n cun enlace de bot\u00f3n (s\u00f3 visible para usuarios que non iniciaran sesi\u00f3n)."],"Premium Content login button":["Bot\u00f3n de inicio de sesi\u00f3n de contido premium"],"Border settings":["Axustes do borde"],"Color settings":["Axustes de cor"],"link":["enlace"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Pide aos visitantes de contido premium que realicen unha acci\u00f3n cun grupo de enlaces de estilo bot\u00f3n."],"Premium Content buttons":["Bot\u00f3ns de contido premium"],"The container for all content shown to subscribers.":["O contedor de todo o contido mostrado aos subscritores."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Engade aqu\u00ed o contido que s\u00f3 ser\u00e1 visible para os teus subscritores."],"Subscriber Content":["Contido para subscritores"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["O contedor de todo o contido mostrado aos visitantes do sitio que non sexan subscritores."],"Logged Out View":["Vista de usuario desconectado"],"Read more of this content when you subscribe today.":["Le m\u00e1is contido deste tipo suscrib\u00edndote hoxe mesmo."],"Subscribe to get access":["Subscr\u00edbete para obter acceso"],"keyword\u0004membership":["membres\u00eda"],"keyword\u0004subscribe":["subscribirse"],"keyword\u0004paid":["de pagamento"],"keyword\u0004paywall":["muro de pagamento"],"Restrict access to your content for paying subscribers.":["Restrinxe o acceso ao teu contido para que s\u00f3 poidan velo os subscritores de pagamento."],"Visitor View":["Vista como visitante"],"Monthly Subscription":["Subscrici\u00f3n mensual"],"There was an error when adding the plan.":["Produciuse un erro ao engadir o plan."],"Successfully created plan":["Plan creado correctamente"],"Plan requires a valid price":["O plan necesita un prezo v\u00e1lido"],"Plan requires a name":["O plan necesita un nome"],"Non-subscriber View":["Vista de non subscritores"],"Subscriber View":["Vista de subscritor"],"Add subscription":["Engadir subscrici\u00f3n"],"Interval":["Intervalo"],"Saving plan\u2026":["Gardando plan\u2026"],"Premium Content":["Contido premium"],"Manage your subscriptions.":["Xestiona as t\u00faas subscrici\u00f3ns."],"Select a plan":["Elixe un plan"],"Add a new subscription":["Engadir unha nova subscrici\u00f3n"],"block search term\u0004speaker":["orador"],"block search term\u0004dialogue":["di\u00e1logo"],"block search term\u0004transcription":["transcrici\u00f3n"],"Wounded it is, but with the eyes of a lady.":["Ferido est\u00e1, pero cos ollos dunha dama."],"I thought thy heart had been wounded with the claws of a lion.":["Pensei que o teu coraz\u00f3n fora ferido coas gadoupas dun le\u00f3n."],"It is my arm.":["\u00c9 o meu brazo."],"O, my dear Orlando, how it grieves me to see thee wear thy heart in a scarf!":["Oh, meu querido Orlando, como me apena verte levar o teu coraz\u00f3n nun pano!"],"Shakespeare text":["Texto de Shakespeare"],"Speakers":["Oradores"],"Country code":["C\u00f3digo de pa\u00eds"],"Episode":["Episodio"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d veces."],"Connect Stripe":["Conectar con Stripe"],"%s contribution":["%s contribuci\u00f3n"],"Video rating for \"Explicit\" content.\u0004X":["X"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Video File Settings":["Axustes do arquivo de v\u00eddeo"],"Save colors":["Gardar cores"],"Progress":["Progreso"],"Loaded":["Cargado"],"Main":["Principal"],"Progress Colors":["Cores do progreso"],"block search term\u0004day month year":["d\u00eda mes ano"],"Skip Forward":["Saltar adiante"],"Jump Back":["Volver atr\u00e1s"],"Write dialogue\u2026":["Escribir di\u00e1logo\u2026"],"Timestamp":["Marca temporal"],"Create a dialogue paragraph, setting the participant with an optional timestamp.":["Crea un par\u00e1grafo do di\u00e1logo, configura o participante cunha marca temporal opcional."],"Dialogue":["Di\u00e1logo"],"Short for Second\u0004Sec":["Seg"],"Short for Minute\u0004Min":["Min"],"Column":["Columna"],"Row":["Fila"],"Transcription":["Transcrici\u00f3n"],"block search term\u0004conversation":["conversa"],"Create a transcription of a speech or conversation, with any number of participants, using dialogue blocks.":["Crea unha transcrici\u00f3n dunha charla ou conversaci\u00f3n, con calquera cantidade de participantes, usando bloques de di\u00e1logo."],"Conversation":["Conversa"],"verb: remove item from a list\u0004Remove":["Eliminar"],"Remove participant":["Eliminar participante"],"Create a podcast episode":["Crea un episodio do podcast"],"Convert to audio":["Converter a audio"],"Show Episode Title":["Amosar t\u00edtulo do episodio"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Compartir o contido desta entrada como f\u00edo de Twitter"],"Twitter Thread":["F\u00edo de Twitter"],"Share a link to this post to Twitter.":["Compartir un enlace a esta entrada en Twitter."],"Single Tweet":["Un s\u00f3 tuit"],"Click here to purchase.":["Fai clic aqu\u00ed para comprar."],"Click here to purchase":["Fai clic aqu\u00ed para comprar"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Escribe o texto que queres amosar nun enlace de compra que se utilizar\u00e1 como reserva cando non se poida utilizar o bot\u00f3n de PayPal (por exemplo, correos electr\u00f3nicos, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Texto do enlace de compra"],"Play story":["Reproducir historia"],"Slide %d, currently selected":["Diapositiva %d, seleccionada actualmente"],"Twitter profile image":["Imaxe do perfil de Twitter"],"Twitter settings":["Axustes de Twitter"],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Nada do contido desta entrada se poder\u00eda transformar en tuits, poder\u00eda ser mellor compartila coma un s\u00f3 tuit."],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Esta entrada crear\u00e1 un f\u00edo de Twitter de m\u00e1is de 20 tuits."],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["S\u00f3 se publicar\u00e1n no f\u00edo de Twitter os primeiros 100 tuits desta entrada."],"This block is not exportable to Twitter":["Este bloque non se pode exportar a Twitter"],"Links will be posted seperately.":["Os enlaces publicaranse por separado."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter elimina todo o formato de texto."],"Twitter displays the first four images.":["Twitter mostra as primeras catro imaxes."],"This thread can be read here:":["Este f\u00edo p\u00f3dese ler aqu\u00ed:"],"The rest of this thread can be read here:":["O resto deste f\u00edo pode lerse aqu\u00ed:"],"Account Name":["Nome da conta"],"A thread \u2b07\ufe0f":["Un f\u00edo \u2b07\ufe0f"],"Open Creative Mail settings":["Axustes de Open Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Almacena os env\u00edos de formularios de contacto no teu CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Os contactos deste formulario almacenaranse en Jetpack CRM."],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it's not activated. Activate the Jetpack CRM plugin to save contacts from this contact form in your Jetpack CRM.":["Xa instalaches o plugin Jetpack CRM, pero non est\u00e1 activado. Activa o plugin Jetpack CRM para gardar os contactos deste formulario no teu Jetpack CRM."],"The Jetpack CRM is installed but has an invalid version.":["Jetpack CRM est\u00e1 instalado pero ten unha versi\u00f3n non v\u00e1lida."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Podes integrar este formulario de contacto con Jetpack CRM activando a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack \u00abJetpack CRM\u00bb."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Un administrador do sitio debe activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["A extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM non se puido activar. A mensaxe de erro foi \u00ab<error \/>\u00bb."],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Loom."],"video":["v\u00eddeo"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Facebook."],"Social Previews":["Vistas previas sociais"],"Purchase a Business plan to access social previews":["Compra un plan business para acceder \u00e1s vistas previas sociais"],"Customize your front page metadata to change how your site appears to search engines.":["Personaliza os metadatos da p\u00e1xina de inicio para cambiar como aparece o teu sitio nos motores de busca."],"Control how page titles will appear on Google search results and social networks.":["Controla o aspecto que ter\u00e1n os t\u00edtulos de p\u00e1xina nos resultados da busca de Google e nas redes sociais."],"Preview your site\u2019s content as it will appear on Facebook, Twitter, and the WordPress.com Reader.":["Obt\u00e9n unha vista previa do contido do teu sitio, tal como se mostrar\u00e1 en Facebook, en Twitter e no lector de WordPress.com."],"Upgrade to a Business plan to unlock the power of our SEO tools":["Actualiza ao plan Business para desbloquear o potencial das nosas ferramentas SEO."],"Business or eCommerce plan required.":["Requ\u00edrese un plan Business ou eCommerce."],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualiza como se ver\u00e1 isto nas redes sociais e na busca de Google."],"Open Social Previews":["Vistas previas abertas sociais"],"Learn more about paid plans":["Aprende m\u00e1is sobre os plans de pagamento"],"Google Search":["Busca de Google"],"Custom amount":["Cantidade personalizada"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Cambiar moeda"],"Choose an amount":["Elixe unha cantidade"],"Ask for consent":["Pide consentimento"],"Add a privacy checkbox":["Engade unha recadro de privacidade"],"Mention that you can email":["Menciona que podes enviar un correo electr\u00f3nico"],"Permission to email":["Permisos para enviar correos electr\u00f3nicos"],"Consent Settings":["Axustes de consentimentos"],"Add %s consent message\u2026":["Engade %s mensaxe de consentimento\u2026"],"Newsletter Integration":["Integraci\u00f3n con bolet\u00edns"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Xa tes todo preparado para facer marketing por correo electr\u00f3nico con Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Activa o plugin Creative Mail"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, activa o plugin Creative Mail para WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Instala o plugin Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, instala o plugin Creative Mail para WordPress."],"Activating\u2026":["Activando\u2026"],"Installing\u2026":["Instalando\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Fallou a instalaci\u00f3n do plugin. <b \/> Por favor, revisa a <a>informaci\u00f3n do plugin<\/a> para co\u00f1ecer os requisitos en detalle."],"Add email permission request":["Engade a solicitude de permiso para enviar correos electr\u00f3nicos"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Xa recompilaches contactos por correo electr\u00f3nico. Por que non te aseguras tam\u00e9n de que tes permiso para enviarlles correos electr\u00f3nicos?"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["Unha forma sinxela de recompilar informaci\u00f3n dos visitantes do teu sitio."],"Newsletter Sign-up":["Rexistro a bolet\u00edns"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiza o teu plan para usar este bloque premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar de Google Photos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Consent":["Consentimento"],"Can we send you an email from time to time?":["Podemos mandarche correos electr\u00f3nicos de vez en cando?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ao enviar a t\u00faa informaci\u00f3n estasnos dando permiso para enviarche correos electr\u00f3nicos. Podes anular a subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Add an interactive story.":["Engadir unha historia interactiva."],"block search term\u0004video":["v\u00eddeo"],"block search term\u0004story":["historia"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Arrastra imaxes e v\u00eddeos, sube novos ou selecciona arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Story":["Historia"],"Edit Story":["Editar historia"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Recolecta doaz\u00f3ns \u00fanicas, mensuais o anuais recorrentes."],"Could not load data from WordPress.com.":["Non se puideron cargar os datos desde WordPress.com."],"Loading data\u2026":["Cargando datos\u2026"],"Donations":["Doaz\u00f3ns"],"One-Time":["Unha \u00fanica vez"],"Write a message\u2026":["Escribe unha mensaxe\u2026"],"View donation earnings":["Ver ganancias das doaz\u00f3ns"],"Show custom amount option":["Amosar a opci\u00f3n de importe personalizado"],"Show annual donations":["Amosar as doaz\u00f3ns anuais"],"Show monthly donations":["Amosar as doaz\u00f3ns mensuais"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensualmente"],"Donate":["Doar"],"Your contribution is appreciated.":["Agrad\u00e9cese a t\u00faa contribuci\u00f3n."],"Or enter a custom amount":["Ou introduce un importe personalizado"],"Make a yearly donation":["Fai unha doaz\u00f3n anual"],"Make a monthly donation":["Fai unha doaz\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Fai unha doaz\u00f3n \u00fanica"],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM. Learn more at <a>jetpackcrm.com<\/a>":["Podes gardar contactos dos formularios de contacto de Jetpack en Jetpack CRM. Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n en <a>jetpackcrm.com<\/a>"],"The Zero BS CRM plugin is now Jetpack CRM. Update to the latest version to integrate your contact form with your CRM.":["O plugin Zero BS CRM agora \u00e9 Jetpack CRM. Actualiza \u00e1 \u00faltima versi\u00f3n para integrar o teu formulario de contacto co teu CRM."],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"CRM Integration":["Integraci\u00f3n con CRM"],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Calquera mes"],"Specific Month\/Year":["Mes\/ano espec\u00edfico"],"Play":["Reproducir"],"Exit Fullscreen":["Sa\u00edr da pantalla completa"],"Unroll":["Despregar"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Importar todo o f\u00edo de Twitter directamente nesta entrada."],"Twitter thread successfully imported":["F\u00edo de Twitter importado correctamente"],"We were unable to verify that this Twitter thread was published on a Twitter account belonging to you. Please ensure you have permission to reproduce it before publishing.":["Non puidemos verificar que este f\u00edo de Twitter se publicara nunha conta de Twitter que che pertenza. Por favor, aseg\u00farate de que tes permiso para reproducilo antes de publicar."],"We were unable to get any content from this tweet.":["Non puidemos obter ning\u00fan contido deste tuit."],"background color name\u0004White":["Branco"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp claro"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp escuro"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"WhatsApp Button Settings":["Axustes do bot\u00f3n de WhatsApp"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Cando se toca o bot\u00f3n, deber\u00eda abrirse unha nova pestana se o visitante non ten instalado WhatsApp?"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["A primeira mensaxe por defecto que enviar\u00e1n os visitantes ao usar este bot\u00f3n."],"Default First Message":["Primeira mensaxe por defecto"],"Please enter a valid phone number.":["Por favor, introduce un n\u00famero de tel\u00e9fono v\u00e1lido."],"Your phone number\u2026":["O teu n\u00famero de tel\u00e9fono\u2026"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Introduce o n\u00famero de tel\u00e9fono que usas para WhatsApp e no que che gustar\u00eda que te contacten."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Permite aos teus visitantes enviarche unha mensaxe en WhatsApp co toque dun bot\u00f3n."],"Chat on WhatsApp":["Chat en WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Ola, te\u00f3 a t\u00faa informaci\u00f3n de WhatsApp da t\u00faa web."],"keyword\u0004support":["soporte"],"keyword\u0004contact":["contacto"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["Permite aos teus visitantes enviarche mensaxes co toque dun bot\u00f3n."],"Send A Message":["Enviar unha mensaxe"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Permite aos teus visitantes enviarche mensaxes en WhatsApp co toque dun bot\u00f3n."],"WhatsApp Button":["Bot\u00f3n de WhatsApp"],"block search term\u0004product":["produto"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Bot\u00f3n que che permite vender produtos e subscrici\u00f3ns."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Ter\u00e1s que actualizar o teu plan para usar o bloque de pagos."],"Payments":["Pagos"],"Add this payment plan":["Engadir este plan de pagamento"],"One-Time Payment":["Pagamento \u00fanico"],"Add a payment plan":["Engadir un plan de pagamento"],"block search term\u0004payments":["pagos"],"block search term\u0004simple":["simple"],"Checkbox Settings":["Axustes do recadro de verificaci\u00f3n"],"Select Media":["Seleccionar arquivo multimedia"],"Select Images":["Seleccionar imaxes"],"Select Image":["Elixir imaxe"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Google Photos":["Google Fotos"],"Add Filter":["Engadir filtro"],"Media Type":["Tipo de arquivo multimedia"],"Remove Filter":["Quitar filtro"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Images":["Imaxes"],"Favorites":["Favoritos"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo de tempo"],"Inserting\u2026":["Insertando\u2026"],"Load More":["Cargar m\u00e1is"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Sent\u00edmolo, pero non se encontrou ningunha coincidencia cos teus criterios de busca."],"Inserting Image\u2026":["Insertando a imaxe\u2026"],"Authorize":["Autorizar"],"Awaiting authorization":["Esperando autorizaci\u00f3n"],"WordPress.com Connections":["Conexi\u00f3ns de WordPress.com"],"Google Security page":["P\u00e1xina de seguridade de Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Podes quitar a conexi\u00f3n nun dos seguintes lugares:"],"To show your Google Photos library you need to connect your Google account.":["Para amosar a librer\u00eda de Google Fotos, debes conectarte \u00e1 t\u00faa conta de Google."],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecciona os medios que che gustar\u00eda insertar no editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Cando terminen de copiarse e insertarse os medios ser\u00e1s redirixido ao editor."],"Select media":["Selecciona medio"],"Inserting media":["Insertando medios"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 d\u00edas"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 d\u00edas"],"Any time":["En calquera momento"],"Weddings":["Vodas"],"Travel":["Viaxes"],"Sport":["Deportes"],"Selfies":["Selfies"],"Pets":["Mascotas"],"Night":["Noite"],"Landmarks":["Lugares emblem\u00e1ticos"],"Houses":["Casas"],"Holidays":["Festivos"],"Gardens":["Xard\u00edns"],"Flowers":["Flores"],"Food":["Comida"],"Fashion":["Moda"],"Crafts":["Artesan\u00eda"],"Cityscapes":["Paisaxe urbano"],"Birthdays":["Cumprea\u00f1os"],"Arts":["Artes"],"Animals":["Animais"],"All categories":["Todas as categor\u00edas"],"Albums":["\u00c1lbumes"],"Photos":["Fotos"],"Filters":["Filtros"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3n na t\u00faa conta de Instagram.","Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Example image":["Imaxe de exemplo"],"After":["Despois"],"Before":["Antes"],"block search term\u0004side by side":["unha xunto \u00e1 outra"],"block search term\u0004juxtapose":["Xustapor"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Compara d\u00faas imaxes cun control deslizante. Funciona mellor con imaxes do mesmo tama\u00f1o."],"Image Compare":["Comparar as imaxes"],"Write caption":["Escribir a lenda"],"Image after":["Imaxe despois"],"Image before":["Imaxe antes"],"Above and below":["Enriba e debaixo"],"Side by side":["Unha xunto \u00e1 outra"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. Benvido ao podcast de exemplo"],"2. Interview with a special guest":["2. Entrevista cun invitado especial"],"3. Our third episode":["3. O noso terceiro episodio"],"Jetpack Example Podcast":["Podcast de exemplo de Jetpack"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Noraboa! O teu sitio xa est\u00e1 conectado a Stripe. Xa podes empezar a ga\u00f1ar di\u00f1eiro!"],"Remove button margin":["Quitar a marxe do bot\u00f3n"],"Place button on new line":["P\u00f3r o bot\u00f3n nunha nova li\u00f1a"],"This will remain hidden on your website until you have at least one subscriber.":["Isto permanecer\u00e1 oculto na t\u00faa web ata que non te\u00f1as polo menos un subscriptor."],"Show subscriber count":["Amosar contador de subscritores"],"Space Between":["Espazo intermedio"],"Space Inside":["Espazo interior"],"Spacing Settings":["Axustes de espazado"],"Border Weight":["Grosor do borde"],"Text Settings":["Axustes de texto"],"Border Color":["Cor do borde"],"Button Text Color":["Cor do texto do bot\u00f3n"],"Button Background Color":["Cor de fondo do bot\u00f3n"],"Sign Up":["Rexistrarse"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Mostra unha lista que se actualiza automaticamente das \u00faltimas publicaci\u00f3ns do teu feed de Instagram."],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3bil"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Loading your connections\u2026":["Cargando as t\u00faas conexi\u00f3ns\u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se est\u00e1s conectado a Instagram con este dispositivo, antes ter\u00e1s que cerrar a sesi\u00f3n."],"Add a new account":["Engade unha nova conta"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Checked by default":["Marcado por defecto"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID \u00fanico que pode usarse en CSS ou como \u00e1ncora."],"Unique CSS ID":["ID CSS \u00fanico"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Debe completarse este campo para poder enviar o formulario?"],"Field is required":["O campo \u00e9 obrigatorio"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Axusta o ancho do campo para inclu\u00edr varios campos nunha soa li\u00f1a."],"Field Width":["Ancho do campo"],"Form Settings":["Axustes do formulario"],"Edit Form Settings":["Editar axustes do formulario"],"Please select which type of form you'd like to add, or create your own using the skip option.":["Por favor, selecciona o tipo de formulario que queres engadir, ou crea o teu propio utilizando a opci\u00f3n de saltar."],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Elixe unha li\u00f1a de asunto que reco\u00f1ezas coma un correo electr\u00f3nico da t\u00faa web."],"Enter a subject":["Introduce un asunto"],"Email address to send to":["Enderezo de correo electr\u00f3nico ao que enviar"],"New feedback received from your website":["Nova valoraci\u00f3n recibida do teu sitio web"],"Send Feedback":["Env\u00eda a t\u00faa opini\u00f3n"],"How could we improve?":["Como poder\u00edamos mellorar?"],"5 - Excellent":["5 - Excelente"],"4 - Good":["4 - Boa"],"3 - Average":["3 - Aceptable"],"2 - Poor":["2 - Pobre"],"1 - Very Bad":["1 - Moi mala"],"Please rate our website":["Valora a nosa web, por favor"],"Add a Feedback form to your page":["Engade un formulario de valoraci\u00f3n \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Feedback Form":["Formulario de valoraci\u00f3n"],"A new appointment booked from your website":["Nova cita reservada desde a t\u00faa web"],"Book Appointment":["Reservar cita"],"Notes":["Notas"],"Afternoon":["Tarde"],"Morning":["Ma\u00f1\u00e1"],"Add an Appointment booking form to your page":["Engade un formulario de reserva de cita \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Appointment Form":["Formulario de cita"],"A new registration from your website":["Un novo rexistro desde a t\u00faa web"],"Friend or Family":["Amigo ou familia"],"TV":["TV"],"Social Media":["Medios sociais"],"Search Engine":["Motor de busca"],"How did you hear about us?":["Como nos co\u00f1eciches?"],"Add a Registration form to your page":["Engade un formulario de rexistro \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Registration Form":["Formulario de rexistro"],"A new RSVP from your website":["Unha nova confirmaci\u00f3n desde a t\u00faa web"],"Send RSVP":["Enviar confirmaci\u00f3n"],"Other Details":["Outros detalles"],"Attending?":["Vas a asistir?"],"Add an RSVP form to your page":["Engade un formulario de confirmaci\u00f3n de asistencia \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"RSVP Form":["Formulario de confirmaci\u00f3n"],"Contact Us":["Cont\u00e1ctanos"],"Add a contact form to your page.":["Engade un formulario de contacto \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina."],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta\u2026"],"Image Spacing (px)":["Espazado de imaxes (px)"],"Account":["Conta"],"Connect to Instagram":["Conecta a Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecta a Instagram para empezar a compartir as t\u00faas imaxes."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Agora non hai publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Non se encontrou ningunha imaxe na t\u00faa conta de Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Co bloque de OpenTable pode que encontres problemas de visualizaci\u00f3n se usas o seu estilo \u00abamplo\u00bb cunha ali\u00f1aci\u00f3n distinta a \u00abancha\u00bb ou  \u00abcompleta\u00bb. O estilo de visualizaci\u00f3n ancho tam\u00e9n pode que non funcione nas pantallas m\u00e1is pequenas."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Background & Text Color":["Cor de texto e de fondo"],"Border radius":["Radio do borde"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Ocorreu un erro inesperado no reprodutor de podcast. Pode que recargar esta p\u00e1xina corrixa o problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Non se puido amosar o reprodutor de podcast porque os axustes do teu navegador non permiten que se reproduzan sons nas webs. Isto p\u00f3dese cambiar nos axustes de \u00abOpci\u00f3ns de Internet\u00bb do teu navegador. Na pestana de \u00abAvanzado\u00bb ter\u00e1s que marcar o recadro ao lado de \u00abReproducir sons nas webs\u00bb, na secci\u00f3n \u00abMultimedia\u00bb. Unha vez que confirmes que o recadro est\u00e1 marcado, pulsa en \u00abAplicar\u00bb e logo recarga esta p\u00e1xina."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecciona un episodio a reproducir no reprodutor de audio."],"Playlist: %s":["Lista de reproduci\u00f3n: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Erro: episodio non dispo\u00f1ible - Abrir nunha nova pestana"],"Loading: %s":["Cargando: %s"],"Paused":["En pausa"],"track":["pista"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Erro:"],"block search term\u0004linked":["enlazado"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004pinboard":["taboleiro de pins"],"block search term\u0004dates":["datas"],"block search term\u0004buy":["comprar"],"block search term\u0004tickets":["t\u00edckets"],"block search term\u0004mosaic":["mosaico"],"block search term\u0004circle":["c\u00edrculo"],"block search term\u0004maps":["mapas"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Select your Instagram account:":["Selecciona a t\u00faa conta de Instagram:"],"block search term\u0004audio":["audio"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Selecciona e reproduce episodios dun podcast."],"Loading podcast feed\u2026":["Cargando feed do podcast\u2026"],"Secondary Color":["Cor secundaria"],"Primary Color":["Cor principal"],"Show Episode Description":["Amosar a descrici\u00f3n do episodio"],"Show Cover Art":["Amosar foto de portada"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Podcast settings":["Axustes do podcast"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Edit Podcast Feed URL":["Editar URL do feed do podcast"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed a URL\u2026"],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introduce a URL do feed RSS do podcast"],"Podcast Player":["Reprodutor de podcast"],"Open in a new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Episode unavailable. ":["Episodio non dispo\u00f1ible."],"Playing:":["Reproducindo:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introduce os termos de busca, p.ex. gato\u2026"],"block search term\u0004memberships":["membres\u00edas"],"block search term\u0004subscriptions":["subscrici\u00f3ns"],"Minimum allowed price is %s.":["O prezo m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"block search term\u0004social":["social"],"block search term\u0004advertisement":["anuncio"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque aos visitantes do sitio desde dispositivos m\u00f3biles."],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3biles"],"Embed a Google Calendar":["Incrustar un calendario de Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Pega a continuaci\u00f3n o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n que copiaches do teu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activar permisos para o calendario que queres compartir"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introduce unha URL ou un iframe para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe de Google Calendar"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O teu calendario non se pode incrustar. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL ou o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n. Por favor, ten en conta que tes que usar a \u00abURL p\u00fablica\u00bb ou o \u00abC\u00f3digo de incrustaci\u00f3n\u00bb ou o \u00abEnlace para compartir\u00bb non funcionar\u00e1."],"block search term\u0004working day":["d\u00eda laboral"],"Revue Username":["Nome de usuario de Revue"],"Show last name field.":["Amosar o campo \u00abapelido\u00bb."],"Show first name field.":["Amosar o campo \u00abnome\u00bb."],"Need help finding your Revue username?":["Necesitas axuda para atopar o teu usuario de Revue?"],"Add Form":["Engadir un formulario"],"Enter your Revue username here\u2026":["Introduce o teu usuario de Revue aqu\u00ed\u2026"],"Enter your Revue username.":["Introduce o teu usuario de Revue"],"block search term\u0004mailing list":["lista de correo"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Engade un formulario de subscrici\u00f3n para o teu bolet\u00edn de Revue."],"Revue":["Revue"],"Background":["Fondo"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Subscribirse"],"Upload":["Subir"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"block search term\u0004appointments":["citas"],"block search term\u0004calendar":["calendario"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["comercio"],"block search term\u0004restaurant":["restaurante"],"block search term\u0004reservation":["reserva"],"block search term\u0004booking":["reserva"],"block search term\u0004events":["eventos"],"Find it on Mapbox":["Enc\u00f3ntrao en Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalmente, podes introducir o teu propio token de acceso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite aos teus visitantes ver o mapa a pantalla completa."],"Show Fullscreen Button":["Amosar o bot\u00f3n de pantalla completa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite ao mapa capturar o scroll, e facer zoom para acercar e alonxar."],"Scroll to zoom":["Fai scroll para ampliar"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O nivel por defecto de zoom non se pode cambiar cando hai dous ou m\u00e1is marcadores no mapa."],"Zoom level":["Nivel de zoom"],"Map Settings":["Axustes do mapa"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Add a marker":["Engadir un marcador"],"block search term\u0004square":["cadrado"],"block search term\u0004columns":["columnas"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Move image forward":["Mover a imaxe hacia diante"],"Move image backward":["Mover a imaxe hacia atr\u00e1s"],"beta":["beta"],"Short label appearing near a block requiring a paid plan\u0004paid":["de pagamento"],"Grow":["Crece"],"Earn":["Gana"],"Enter your last name":["Introduce os teus apelidos"],"Last name":["Apelidos"],"Enter your first name":["Introduce o teu nome"],"First name":["Nome"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Non se puido incrustar o teu podcast. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Follow these instructions to change the colors in this block.":["Segue estas instruci\u00f3ns para cambiar as cores deste bloque."],"Hide event type details":["Ocultar os detalles do tipo de evento"],"Calendar settings":["Axustes do calendario"],"Link":["Enlace"],"Inline":["Integrado"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introduce o enderezo web de Calendly ou o c\u00f3digo de inserci\u00f3n de abaixo."],"Need help finding your embed code?":["Necesitas axuda para encontrar o teu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Enderezo web ou c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Calendly\u2026"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["O teu calendario non se puido incrustar. Por favor, comproba a t\u00faa URL ou c\u00f3digo."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Insertar un calendario para que os clientes programen citas"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Rexistrarse"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Insertar detalles do evento de Eventbrite e do pagamento de entradas."],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre as inserci\u00f3ns de Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introduce unha URL de evento para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Eventbrite URL":["URL de Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Pega o enlace dun evento de Eventbrite para insertar o pagamento de entradas."],"Eventbrite Checkout":["Pagamento de Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de incrustaci\u00f3n"],"Button & Modal":[" Bot\u00f3n e vent\u00e1 emerxente"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de pagamento de Eventbrite na p\u00e1xina"],"In-page Embed":["Inserci\u00f3n na p\u00e1xina"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Recheo"],"Border Radius":["Radio do borde"],"Border Settings":["Axustes do borde"],"Open Table Preview %s":["Abrir vista previa de t\u00e1boa %s"],"Open in a new window":["Abrir nunha nova vent\u00e1"],"Styles":["Estilos"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Cargar o widget nun iFrame (Recomendado)"],"Sign up for OpenTable":["Rexistrarse en OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introduce o nome do restaurante ou pega un c\u00f3digo de inserci\u00f3n do widget de reservas de OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Reserva de OpenTable"],"Style":["Estilo"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Comproba que esta inserci\u00f3n coincide coa da t\u00faa conta de OpenTable"],"We ran into an issue":["Encontr\u00e1monos cun problema"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permitir que os visitantes fagan unha reserva con OpenTable"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["Incrustar"],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3n (210 x 113 p\u00edxeles)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ancho (840 x 150 p\u00edxeles)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alto (288 x 490 p\u00edxeles)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e1ndar (224 x 301 p\u00edxeles)"],"Schedule time with me":["Pide cita"],"Star Rating":["Valoraci\u00f3n de estrelas"],"Learn about signup location tracking":["Aprende sobre o seguimento de ubicaci\u00f3n do rexistro"],"website":["web"],"Signup Field Value":["Valor do campo de rexistro"],"SIGNUP":["REXISTRO"],"Signup Field Tag":["Etiqueta do campo de rexistro"],"Signup Location Tracking":["Seguimento da ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Learn about groups":["Aprende sobre grupos"],"Mailchimp Groups":["Grupos de Mailchimp"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Incrusta un pin, taboleiro ou usuario de Pinterest."],"button label\u0004Convert block to link":["Converter o bloque en ligaz\u00f3n"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce a URL a incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color":["Cor"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3n m\u00e1is alta"],"block style\u0004Outlined":["Trazado"],"block style\u0004Filled":["Recheo"],"block search term\u0004review":["valoraci\u00f3n"],"block search term\u0004rating":["puntuaci\u00f3n"],"block search term\u0004star":["estrela"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Punt\u00faa pel\u00edculas, libros, canci\u00f3ns, receitas \u2013\u00a0calquera cousa \u00e1 que poidas por un n\u00famero."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Xenial para captar doaz\u00f3ns ou pagos por produtos e servizos."],"View my plan":["Velo meu plan"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["\u00a1Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora nun plan de pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["\u00a1Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora no plan %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Este bloque s\u00f3 lle aparecer\u00e1 a un visitante que houbese visitado a p\u00e1xina tres ou m\u00e1is veces."],"Or a new one.":["Ou un novo."],"To use this block, select a previously created payment plan.":["Para usar este bloque, selecciona un plan de pago creado anteriormente."],"To use this block, first add at least one payment plan.":["Para usar este bloque, antes engade polo menos un plan de pago."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloque estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que conectes con Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecta con Stripe para usar este bloque no teu sitio"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown \u00e9 unha sintaxe de formato de texto que se convierte en HTML. Podes _enfatizar_ o texto ou **po\u00f1elo en negrita** con s\u00f3 uns poucos caracteres."],"Try Markdown":["Proba Markdown"],"Image Size":["Tama\u00f1o da imaxe"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Voa coa m\u00e1xima comodidade con esta elegante camiseta co logotipo de Jetpack."],"Jetpack t-shirt":["Camiseta de Jetpack"],"Map Preview":["Vista previa do mapa"],"Redirect Address":["Direcci\u00f3n de redireccionamiento"],"Message Text":["Texto do mensaxe"],"Redirect to another webpage":["Redireccionar a outra p\u00e1xina do sitio"],"Show a custom text message":["Mostrar un mensaxe de texto personalizado"],"Show a summary of submitted fields":["Mostrar un resumo dos campos enviados"],"On Submission":["Ao enviar"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Sirve as imaxes usando a r\u00e1pida rede global de servidores de Jetpack."],"Go to slide %d":["Ir \u00e1 diapositiva %d"],"Previous Slide":["Diapositiva anterior"],"Next Slide":["Seguinte diapositiva"],"Thank you for your submission!":["\u00a1Grazas polo teu env\u00edo!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Cancelaches a conexi\u00f3n do teu sitio con Stripe."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Replace image":["Reemplazar imaxe"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ning\u00fan"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadatos"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Precarga"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Upgrade your plan":["Actualiza o teu plan"],"See your earnings, subscriber list, and payment plans.":["Mira as t\u00faas ganancias, lista de subscrici\u00f3n e plans de pago."],"Management":["Xesti\u00f3n"],"Payment plan":["Plan de pagos"],"%s \/ year":["%s \/ ano"],"%s \/ month":["%s \/ mes"],"Read more about Payments and related fees.":["Le m\u00e1is acerca dos pagos e as cotas asociadas."],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Mensual:"],"Renew interval":["Intervalo de renovaci\u00f3n"],"Subscription description":["Descrici\u00f3n da subscrici\u00f3n"],"Describe your subscription in a few words":["Describe a t\u00faa subscrici\u00f3n en poucas palabras"],"SEO Description":["Descrici\u00f3n SEO"],"%d character":["%d car\u00e1cter","%d caracteres"],"Write a description\u2026":["Escribe unha descrici\u00f3n..."],"Shortlink":["Enlace curto"],"block search term\u0004connected":["conectado"],"block search term\u0004embed":["incrustado"],"block search term\u0004similar content":["contido similar"],"Number of posts":["N\u00famero de entradas"],"Display context (category or tag)":["Mostra o contexto (categor\u00eda ou etiqueta)"],"Display thumbnails":["Mostrar miniaturas"],"Related Posts Settings":["Axustes de entradas relacionadas"],"List View":["Vista de lista"],"Grid View":["Vista de cuadr\u00edcula"],"In \u201cUncategorized\u201d":["En \u00abSen categor\u00eda\u00bb"],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Icon for image":["Icona da imaxe"],"Grey square":["Cadrado gris"],"Placeholder image":["Imaxe do marcador de posici\u00f3n"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista previa non dispo\u00f1ible: non publicaches suficientes entradas con contido similar."],"block search term\u0004newsletter":["Bolet\u00edn informativo"],"block search term\u0004subscription":["subscripci\u00f3n"],"A form enabling readers to join a Mailchimp list.":["Un formulario que permite aos lectores unirse a unha lista de Mailchimp."],"Write consent text":["Escribe o texto de consentimento"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podes editar o marcador de posici\u00f3n de correo electr\u00f3nico na barra lateral."],"Manage Connection":["Xestiona a conexi\u00f3n"],"Mailchimp Connection":["Conexi\u00f3n con Mailchimp"],"Error text":["Texto de erro"],"Success text":["Texto de \u00e9xito"],"Processing text":["Procesando texto"],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do correo electr\u00f3nico"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Volver a comprobar a conexi\u00f3n"],"Set up Mailchimp form":["Configura o formulario de MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose a list in order to start collecting Email subscribers.":["Necesitas conectar a t\u00faa conta de MailChimp e elixir unha lista para empezar a recopilar subscriptores de correo electr\u00f3nico."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for and insert an animated image.":["Busca e insire unha imaxe animada."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["animado"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Busca un termo ou cola unha URL de Giphy"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Uploading\u2026":["Subindo\u2026"],"block search term\u0004follow":["seguir"],"block search term\u0004join":["Unirse"],"block search term\u0004subscribe":["subscribirse"],"A form enabling readers to get notifications when new posts are published from this site.":["Un formulario que permite aos lectores recibir avisos cando se publiquen entradas novas neste sitio."],"Subscription Form":["Formulario de subscripci\u00f3n"],"Subscriber count unavailable":["Contador de subscritores non dispo\u00f1ible"],"block search term\u0004visibility":["visibilidade"],"block search term\u0004visitors":["visitantes"],"block search term\u0004return":["volver"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controla a visibilidade do bloque segundo a frecuencia coa que un visitante vira a p\u00e1xina."],"Visit count threshold":["Limiar do contador de visitas"],"Please enter a valid number.":["Por favor, introduce un n\u00famero v\u00e1lido."],"Repeat Visitor":["Visitante recorrente"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina por primeira vez.","Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos unha vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"Show before threshold":["Mostrar antes do limiar"],"Show after threshold":["Mostrar despois do limiar"],"Learn all about WordAds":["Aprende todo sobre WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["Obt\u00e9n ingresos engadindo anuncios de alta calidade \u00e1 t\u00faa publicaci\u00f3n."],"Ad":["Anuncio"],"Pick an ad format":["Elixe un formato de anuncio"],"Wide Skyscraper 160x600":["Ra\u00f1aceos ancho 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f3bil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rect\u00e1ngulo 300x250"],"block search term\u0004markup":["marcado"],"block search term\u0004syntax":["sintaxe"],"block search term\u0004formatting":["formato"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Utiliza caracteres e puntuaci\u00f3n normais para dar estilo a textos, enlaces e listas."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escribe o teu _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Est\u00e1s seguro de que desexas abandonar esta p\u00e1xina?"],"block search term\u0004schedule":["programar"],"block search term\u0004closing time":["hora de peche"],"block search term\u0004opening hours":["horas de apertura"],"Display opening hours for your business.":["Amosa as horas de apertura do teu negocio."],"Business Hours":["Horas de apertura"],"Loading business hours":["Cargando horas de apertura"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Venres"],"Thursday":["Xoves"],"Wednesday":["M\u00e9rcores"],"Tuesday":["Martes"],"Monday":["Luns"],"Sunday":["Domingo"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Cerrado"],"Open":["Abre"],"Add Hours":["Engadir horarios"],"Closing":["Cerrando"],"Opening":["Abrindo"],"Add an interactive slideshow.":["Engade un carrusel interactivo."],"block search term\u0004slider":["carrusel"],"block search term\u0004gallery":["galer\u00eda"],"block search term\u0004image":["imaxe"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sube novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Edit Slideshow":["Editar carrusel"],"Transition effect":["Efecto de transici\u00f3n"],"Effects":["Efectos"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["A opci\u00f3n de accesibilidade de reducir movemento est\u00e1 seleccionada, polo tanto a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica estar\u00e1 inactiva neste navegador."],"Delay between transitions (in seconds)":["Retraso entre transici\u00f3ns (en segundos)"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica entre diapositivas"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Desvanecer"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"The Swiper library could not be loaded.":["Non se puido cargar a biblioteca Swiper."],"block search term\u0004sell":["vender"],"block search term\u0004shop":["tenda"],"Support reference":["Referencia de soporte"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Perm\u00edteche engadir bot\u00f3ns de pago con tarxeta de cr\u00e9dito e d\u00e9bito cunha configuraci\u00f3n m\u00ednima."],"Create one on PayPal":["Crea un en PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introduce a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico asociada coa t\u00faa conta de PayPal. Non tes unha conta?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite \u00e1 xente comprar m\u00e1is dun artigo \u00e1 vez"],"Currency":["Moeda"],"Describe your item in a few words":["Describe o teu artigo en poucas palabras"],"Item name":["Nome do artigo"],"Invalid price.":["Prezo non v\u00e1lido."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Por favor, engade un t\u00edtulo breve para que a xente saiba polo que est\u00e1 pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se est\u00e1s vendendo algo necesitar\u00e1s unha etiqueta co prezo. Engade aqu\u00ed a t\u00faa."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimal.","O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada c\u00e9ntimo conta, pero os prezos nesta moeda non poden conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["O teu prezo \u00e9 negativo - introduce un n\u00famero positivo para que a xente poida pagar a cantidade correcta."],"Product Image":["Imaxe do produto"],"Edit Image":["Editar imaxe"],"Pay with PayPal":["Paga con PayPal"],"Set Token":["Establecer token"],"Paste Token Here":["Pega aqu\u00ed o token"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localiza e copia o token de acceso por defecto. Logo p\u00e9gao no campo de abaixo."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crea una conta ou accede a Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloque do mapa necesitas un token de acceso."],"Remove Token":["Quitar token"],"Update Token":["Actualizar token"],"Mapbox Access Token":["Token de acceso a Mapbox"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Show street names":["Mostrar os nomes das r\u00faas"],"Add a location":["Engade unha ubicaci\u00f3n"],"Add marker":["Engadir marcador"],"Add a marker\u2026":["Engadir un marcador..."],"No results.":["Sen resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar.","%d resultados encontrados, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar."],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Compacto pero potente. Engade unha caixa de selecci\u00f3n con varios elementos."],"Dropdown":["Despregable"],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Inspirado polos bot\u00f3ns de selecci\u00f3n \u00fanica, s\u00f3 se pode seleccionar un elemento de selecci\u00f3n \u00fanica cada vez. Engade varios elementos de bot\u00f3n de selecci\u00f3n \u00fanica."],"Select":["Seleccionar"],"Choose":["Elixir"],"People love options. Add several checkbox items.":["\u00c1 xente enc\u00e1ntalle as opci\u00f3ns. Engade varias caixas de verificaci\u00f3n."],"Choose Multiple":["Elecci\u00f3n m\u00faltiple"],"Checkbox Group":["Grupo de caixas de verificaci\u00f3n"],"Add a single checkbox.":["Engadir caixa de verificaci\u00f3n simple"],"Accept":["Aceptar"],"Confirm":["Confirmar"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["Deixa que a xente diga o que pensa. Este cadro de texto \u00e9 ideal para respostas m\u00e1is largas."],"Multiline text":["Texto en varias li\u00f1as"],"Add a phone number input.":["Engade unha caixa para introducir o n\u00famero de tel\u00e9fono."],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Cellular phone":["Tel\u00e9fono m\u00f3bil"],"The best way to set a date. Add a date picker.":["O mellor modo de establecer unha data. Engade un selector de datas."],"Calendar":["Calendario"],"Date Picker":["Selector de datas"],"Add an address input for a website.":["Engade unha caixa para introducir a direcci\u00f3n dunha web."],"internet page":["p\u00e1xina de internet"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Queres responderlle \u00e1 xente? Engade una caixa para introducir a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"mail":["correo electr\u00f3nico"],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["As presentaci\u00f3ns son importantes. Engade un campo para que a xente engada o seu nome."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["Cando s\u00f3 necesitas un pouco de texto, engade un campo de texto."],"block search term\u0004contact form":["formulario de contacto"],"block search term\u0004feedback":["resposta"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["Un modo sinxelo de obter resposta da xente que visita o teu sitio."],"Add option":["Engadir opci\u00f3n"],"Insert option":["Insertar opci\u00f3n"],"Remove option":["Eliminar opci\u00f3n"],"Write option\u2026":["Escribe a opci\u00f3n\u2026"],"Field Settings":["Axustes do campo"],"Set the placeholder text":["Establece o texto do marcador de posici\u00f3n"],"Required":["Obrigatorio"],"Form":["Formulario"],"Email subject line":["Li\u00f1a de asunto do correo electr\u00f3nico"],"name@example.com":["nome@exemplo.com"],"Email address":["Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"%s are not a valid email address.":["%s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s e %2$s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"%s is not a valid email address.":["%s non \u00e9 unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico v\u00e1lida."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Podes introducir varias direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico separadas por comas."],"block search term\u0004address":["direcci\u00f3n"],"block search term\u0004phone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004email":["correo electr\u00f3nico"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, n\u00famero de tel\u00e9fono e direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado mellorado para uns mellores resultados SEO."],"block search term\u0004cell":["celda"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f3bil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Perm\u00edteche engadir un n\u00famero de tel\u00e9fono cun enlace de clic a chamar xerado automaticamente."],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"block search term\u0004message":["mensaxe"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico cun enlace de clic a correo electr\u00f3nico xerado automaticamente."],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3n"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado de Schema."],"Address":["Direcci\u00f3n"],"Country":["Pa\u00eds"],"Postal\/Zip Code":["C\u00f3digo postal"],"State\/Province\/Region":["Estado\/Provincia\/Rexi\u00f3n"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 3"],"Address Line 2":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 2"],"Street Address":["Direcci\u00f3n da r\u00faa"],"Link address to Google Maps":["Direcci\u00f3n do enlace a Google Maps"],"Open address in Google Maps":["Abrir direcci\u00f3n en Google Maps"],"Share this post":["Comparte esta entrada"],"Connect and select the accounts where you'd like to share your post.":["Conecta e elixe as contas nas que che gustar\u00eda compartir a t\u00faa entrada."],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e1cter","Quedan %d caracteres"],"Write a message for your audience here. If you leave this blank, we'll use an excerpt of the post content as the message.":["Escribe aqu\u00ed unha mensaxe para a t\u00faa audiencia. Se deixas isto en branco usaremos o t\u00edtulo da entrada coma mensaxe."],"Customize your message":["Persoaliza a t\u00faa mensaxe"],"Connect an account":["Conecta unha conta"],"block search term\u0004pictures":["fotos"],"block search term\u0004photos":["fotos"],"block search term\u0004images":["imaxes"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Mostra varias imaxes nunha estrutura apilada organizada de maneira elegante."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pilas cadradas"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Columnas apiladas"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["C\u00edrculos"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mosaico apilado"],"Upload an image":["Sube unha imaxe"],"Link To":["Enlazar a"],"Columns":["Columnas"],"Tiled Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda en mosaico"],"Tiled Gallery":["Galer\u00eda apilada"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"Pick an image filter":["Elixe un filtro de imaxe"],"image style\u0004Gingham":["Guing\u00e1n"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Branco e negro"],"image style\u0004Original":["Orixinal"],"Likes and Sharing":["G\u00fastame e compartir"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Engadir texto\u2026"],"Delete Marker":["Borrar marcador"],"Marker Caption":["Lenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Terrain":["Terreo"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Black and white":["Branco e negro"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Engade un mapa interactivo que mostre unha ou m\u00e1is ubicaci\u00f3ns."],"block search term\u0004navigation":["navegaci\u00f3n"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3n"],"block search term\u0004ads":["anuncios"],"Map":["Mapa"],"Closed":["Pechado"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaia! Houbo un erro e non puidemos procesar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Por favor, recarga a p\u00e1xina e int\u00e9ntao de novo."],"Success! You're on the list.":["Logr\u00e1chelo! Xa est\u00e1s na lista."],"Processing\u2026":["Procesando\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao facer clic en enviar, aceptas compartir a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico co propietario do sitio e con MailChimp para recibir mensaxes de marketing, actualizaci\u00f3ns e outros correos electr\u00f3nicos do propietario do sitio. Utiliza o enlace de cancelaci\u00f3n da subscrici\u00f3n deses correos electr\u00f3nicos para cancelar a t\u00faa subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Join my email list":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a lista de correo electr\u00f3nico"],"Enter your email":["Introduce o teu correo electr\u00f3nico"],"Phone":["Tel\u00e9fono"],"Go to Sharing settings":["Ir aos axustes de compartir"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["A t\u00faa conexi\u00f3n con LinkedIn necesita ser verificada de novo para que siga funcionando - vai a \u00abCompartir\u00bb para encargarte diso."],"Invalid price":["Prezo non v\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos asegurarnos de que os pagos che cheguen, as\u00ed que por favor engade unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"Remove image":["Eliminar imaxe"],"Remove":["Eliminar"],"Send":["Enviar"],"People":["Xente"],"Account Settings":["Axustes da conta"],"View":["Ver"],"Year":["Ano"],"Month":["Mes"],"Second":["Segundo"],"Minute":["Minuto"],"Height in pixels":["Altura en pixeles"],"Display date":["Mostrar data"],"Background Colors":["Cores de fondo"],"Background Color":["Cor de fondo"],"verb\u0004Copy":["Copiar"],"Copied!":["Copiado!"],"Upgrade":["Actualizar"],"images":["imaxes"],"Landscapes":["Apaisado"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Disconnect your account":["Desconectar a t\u00faa conta"],"Media File":["Ficheiro"],"Attachment Page":["P\u00e1xina do anexo"],"Contact Info":["Informaci\u00f3n de contacto"],"Category":["Categor\u00eda"],"Visibility":["Visibilidade"],"Subscribe":["Subscrici\u00f3n"],"Join %s other subscriber":["\u00daneche a %s subscritor","\u00daneche a outros %s subscritores"],"Submit":["Enviar"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n de diapositivas"],"Time":["Hora"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can Publicize your post:":["Antes que fagas clic en Publicar, por favor, actualiza a(s) seguinte(s) conexi\u00f3n(\u00e9) para asegurarche que podamos utilizar Divulgar co teu artigo:"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Email Address":["Enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Site icon":["Icona do sitio"],"Related Posts":["Artigos relacionados"],"Notifications":["Notificaci\u00f3ns"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"No":["Non"],"Markdown":["Markdown"],"Show sharing buttons.":["Mostrar os bot\u00f3ns de compartir."],"Show likes.":["Mostrar \"me gusta\"."],"Price":["Precio"],"Preview":["Vista previa"],"None":["Ning\u00fan"],"Cancel":["Cancelar"],"Enter your email address":["Introduce a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"Textarea":["\u00c1rea de texto"],"Text":["Texto"],"Radio":["Radio"],"Checkbox":["Casa de verificaci\u00f3n"],"Yes":["Si"],"(required)":["(obrigatorio)"],"Contact Form":["Formulario de contacto"],"Message Sent":["Mensaxe enviada"],"An error occurred. Please try again later.":["Produciuse un erro. Por favor, t\u00e9nteo de novo m\u00e1is tarde."],"Date":["Data"],"Message":["Mensaxe"],"Website":["Sitio web"],"Email":["Correo-e"],"Language":["Idioma"],"Type":["Tipo"],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Visita o artigo para saber m\u00e1is "],"Edit":["Editar"],"e-mail":["correo electr\u00f3nico"],"Name":["Nome"],"Option":["Opci\u00f3n"],"All":["Todo"],"Search":["Procura"],"Settings":["Preferencias"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}