{"translation-revision-date":"2021-08-06 16:38:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Remove Hours":["Eliminar tempo"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Replace Image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Width settings":["Axustes do ancho"],"Message Heading":["Encabezado da mensaxe"],"Percentage Width":["Ancho do porcentaxe"],"Preview unavailable in site editor.":["A vista previa non est\u00e1 dispo\u00f1ible no editor do sitio."],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro tes que conectar a t\u00faa conta de WordPress.com."],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d veces."],"Connect Stripe":["Conectar con Stripe"],"%s contribution":["%s contribuci\u00f3n"],"Video rating for \"Explicit\" content.\u0004X":["X"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"Main":["Principal"],"Loaded":["Cargado"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Progress":["Progreso"],"Save colors":["Gardar cores"],"block search term\u0004day month year":["d\u00eda mes ano"],"Progress Colors":["Cores do progreso"],"Video File Settings":["Axustes do arquivo de v\u00eddeo"],"Click here to purchase":["Fai clic aqu\u00ed para comprar"],"Click here to purchase.":["Fai clic aqu\u00ed para comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Escribe o texto que queres amosar nun enlace de compra que se utilizar\u00e1 como reserva cando non se poida utilizar o bot\u00f3n de PayPal (por exemplo, correos electr\u00f3nicos, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Texto do enlace de compra"],"Open Creative Mail settings":["Axustes de Open Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Almacena os env\u00edos de formularios de contacto no teu CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Os contactos deste formulario almacenaranse en Jetpack CRM."],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it's not activated. Activate the Jetpack CRM plugin to save contacts from this contact form in your Jetpack CRM.":["Xa instalaches o plugin Jetpack CRM, pero non est\u00e1 activado. Activa o plugin Jetpack CRM para gardar os contactos deste formulario no teu Jetpack CRM."],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Loom."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Instagram."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack"],"The Jetpack CRM is installed but has an invalid version.":["Jetpack CRM est\u00e1 instalado pero ten unha versi\u00f3n non v\u00e1lida."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Un administrador do sitio debe activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM."],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["A extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM non se puido activar. A mensaxe de erro foi \u00ab<error \/>\u00bb."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Podes integrar este formulario de contacto con Jetpack CRM activando a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack \u00abJetpack CRM\u00bb."],"Tier %d":["Nivel %d"],"Custom amount":["Cantidade personalizada"],"Change currency":["Cambiar moeda"],"Ask for consent":["Pide consentimento"],"Consent Settings":["Axustes de consentimentos"],"Choose an amount":["Elixe unha cantidade"],"Permission to email":["Permisos para enviar correos electr\u00f3nicos"],"Add a privacy checkbox":["Engade unha recadro de privacidade"],"Newsletter Integration":["Integraci\u00f3n con bolet\u00edns"],"Add %s consent message\u2026":["Engade %s mensaxe de consentimento\u2026"],"Mention that you can email":["Menciona que podes enviar un correo electr\u00f3nico"],"Install Creative Mail plugin":["Instala o plugin Creative Mail"],"Activate Creative Mail Plugin":["Activa o plugin Creative Mail"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Xa tes todo preparado para facer marketing por correo electr\u00f3nico con Creative Mail."],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, instala o plugin Creative Mail para WordPress."],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, activa o plugin Creative Mail para WordPress."],"Activating\u2026":["Activando\u2026"],"Installing\u2026":["Instalando\u2026"],"Add email permission request":["Engade a solicitude de permiso para enviar correos electr\u00f3nicos"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Xa recompilaches contactos por correo electr\u00f3nico. Por que non te aseguras tam\u00e9n de que tes permiso para enviarlles correos electr\u00f3nicos?"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Fallou a instalaci\u00f3n do plugin. <b \/> Por favor, revisa a <a>informaci\u00f3n do plugin<\/a> para co\u00f1ecer os requisitos en detalle."],"premium":["premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Newsletter Sign-up":["Rexistro a bolet\u00edns"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar de Google Photos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiza o teu plan para usar este bloque premium"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["Unha forma sinxela de recompilar informaci\u00f3n dos visitantes do teu sitio."],"Consent":["Consentimento"],"Can we send you an email from time to time?":["Podemos mandarche correos electr\u00f3nicos de vez en cando?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ao enviar a t\u00faa informaci\u00f3n estasnos dando permiso para enviarche correos electr\u00f3nicos. Podes anular a subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Donate":["Doar"],"One-Time":["Unha \u00fanica vez"],"Donations":["Doaz\u00f3ns"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensualmente"],"Write a message\u2026":["Escribe unha mensaxe\u2026"],"Show annual donations":["Amosar as doaz\u00f3ns anuais"],"Show monthly donations":["Amosar as doaz\u00f3ns mensuais"],"Make a yearly donation":["Fai unha doaz\u00f3n anual"],"View donation earnings":["Ver ganancias das doaz\u00f3ns"],"Make a monthly donation":["Fai unha doaz\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Fai unha doaz\u00f3n \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["Ou introduce un importe personalizado"],"Show custom amount option":["Amosar a opci\u00f3n de importe personalizado"],"Your contribution is appreciated.":["Agrad\u00e9cese a t\u00faa contribuci\u00f3n."],"Could not load data from WordPress.com.":["Non se puideron cargar os datos desde WordPress.com."],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Recolecta doaz\u00f3ns \u00fanicas, mensuais o anuais recorrentes."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM. Learn more at <a>jetpackcrm.com<\/a>":["Podes gardar contactos dos formularios de contacto de Jetpack en Jetpack CRM. Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n en <a>jetpackcrm.com<\/a>"],"The Zero BS CRM plugin is now Jetpack CRM. Update to the latest version to integrate your contact form with your CRM.":["O plugin Zero BS CRM agora \u00e9 Jetpack CRM. Actualiza \u00e1 \u00faltima versi\u00f3n para integrar o teu formulario de contacto co teu CRM."],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Calquera mes"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"CRM Integration":["Integraci\u00f3n con CRM"],"Specific Month\/Year":["Mes\/ano espec\u00edfico"],"block search term\u0004simple":["simple"],"block search term\u0004product":["produto"],"block search term\u0004payments":["pagos"],"Payments":["Pagos"],"One-Time Payment":["Pagamento \u00fanico"],"Checkbox Settings":["Axustes do recadro de verificaci\u00f3n"],"Add a payment plan":["Engadir un plan de pagamento"],"Add this payment plan":["Engadir este plan de pagamento"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Bot\u00f3n que che permite vender produtos e subscrici\u00f3ns."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Ter\u00e1s que actualizar o teu plan para usar o bloque de pagos."],"Images":["Imaxes"],"Pets":["Mascotas"],"Arts":["Artes"],"Food":["Comida"],"Night":["Noite"],"Sport":["Deportes"],"Albums":["\u00c1lbumes"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Crafts":["Artesan\u00eda"],"Travel":["Viaxes"],"Photos":["Fotos"],"Houses":["Casas"],"Animals":["Animais"],"Fashion":["Moda"],"Filters":["Filtros"],"Flowers":["Flores"],"Gardens":["Xard\u00edns"],"Selfies":["Selfies"],"Holidays":["Festivos"],"Weddings":["Vodas"],"Any time":["En calquera momento"],"Birthdays":["Cumprea\u00f1os"],"Landmarks":["Lugares emblem\u00e1ticos"],"Authorize":["Autorizar"],"Load More":["Cargar m\u00e1is"],"Favorites":["Favoritos"],"Cityscapes":["Paisaxe urbano"],"Media Type":["Tipo de arquivo multimedia"],"Add Filter":["Engadir filtro"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 d\u00edas"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 d\u00edas"],"Select media":["Selecciona medio"],"Select Media":["Seleccionar arquivo multimedia"],"Inserting\u2026":["Insertando\u2026"],"Select Image":["Elixir imaxe"],"Select Images":["Seleccionar imaxes"],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Remove Filter":["Quitar filtro"],"Google Photos":["Google Fotos"],"All categories":["Todas as categor\u00edas"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Inserting media":["Insertando medios"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Inserting Image\u2026":["Insertando a imaxe\u2026"],"Google Security page":["P\u00e1xina de seguridade de Google"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo de tempo"],"Awaiting authorization":["Esperando autorizaci\u00f3n"],"WordPress.com Connections":["Conexi\u00f3ns de WordPress.com"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Sent\u00edmolo, pero non se encontrou ningunha coincidencia cos teus criterios de busca."],"You can remove the connection in either of these places:":["Podes quitar a conexi\u00f3n nun dos seguintes lugares:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecciona os medios que che gustar\u00eda insertar no editor."],"To show your Google Photos library you need to connect your Google account.":["Para amosar a librer\u00eda de Google Fotos, debes conectarte \u00e1 t\u00faa conta de Google."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Cando terminen de copiarse e insertarse os medios ser\u00e1s redirixido ao editor."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3n na t\u00faa conta de Instagram.","Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Remove button margin":["Quitar a marxe do bot\u00f3n"],"Place button on new line":["P\u00f3r o bot\u00f3n nunha nova li\u00f1a"],"This will remain hidden on your website until you have at least one subscriber.":["Isto permanecer\u00e1 oculto na t\u00faa web ata que non te\u00f1as polo menos un subscriptor."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Noraboa! O teu sitio xa est\u00e1 conectado a Stripe. Xa podes empezar a ga\u00f1ar di\u00f1eiro!"],"Form Settings":["Axustes do formulario"],"Sign Up":["Rexistrarse"],"Field Width":["Ancho do campo"],"Border Color":["Cor do borde"],"Space Inside":["Espazo interior"],"Space Between":["Espazo intermedio"],"Unique CSS ID":["ID CSS \u00fanico"],"Border Weight":["Grosor do borde"],"Text Settings":["Axustes de texto"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3bil"],"Enter a subject":["Introduce un asunto"],"Spacing Settings":["Axustes de espazado"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Add a new account":["Engade unha nova conta"],"Button Text Color":["Cor do texto do bot\u00f3n"],"Field is required":["O campo \u00e9 obrigatorio"],"Edit Form Settings":["Editar axustes do formulario"],"Checked by default":["Marcado por defecto"],"Show subscriber count":["Amosar contador de subscritores"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Button Background Color":["Cor de fondo do bot\u00f3n"],"Email address to send to":["Enderezo de correo electr\u00f3nico ao que enviar"],"Loading your connections\u2026":["Cargando as t\u00faas conexi\u00f3ns\u2026"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"New feedback received from your website":["Nova valoraci\u00f3n recibida do teu sitio web"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID \u00fanico que pode usarse en CSS ou como \u00e1ncora."],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Debe completarse este campo para poder enviar o formulario?"],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Elixe unha li\u00f1a de asunto que reco\u00f1ezas coma un correo electr\u00f3nico da t\u00faa web."],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Axusta o ancho do campo para inclu\u00edr varios campos nunha soa li\u00f1a."],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Mostra unha lista que se actualiza automaticamente das \u00faltimas publicaci\u00f3ns do teu feed de Instagram."],"Please select which type of form you'd like to add, or create your own using the skip option.":["Por favor, selecciona o tipo de formulario que queres engadir, ou crea o teu propio utilizando a opci\u00f3n de saltar."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se est\u00e1s conectado a Instagram con este dispositivo, antes ter\u00e1s que cerrar a sesi\u00f3n."],"TV":["TV"],"Notes":["Notas"],"Morning":["Ma\u00f1\u00e1"],"4 - Good":["4 - Boa"],"2 - Poor":["2 - Pobre"],"Send RSVP":["Enviar confirmaci\u00f3n"],"Afternoon":["Tarde"],"RSVP Form":["Formulario de confirmaci\u00f3n"],"Contact Us":["Cont\u00e1ctanos"],"Attending?":["Vas a asistir?"],"3 - Average":["3 - Aceptable"],"Social Media":["Medios sociais"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta\u2026"],"1 - Very Bad":["1 - Moi mala"],"5 - Excellent":["5 - Excelente"],"Send Feedback":["Env\u00eda a t\u00faa opini\u00f3n"],"Other Details":["Outros detalles"],"Feedback Form":["Formulario de valoraci\u00f3n"],"Search Engine":["Motor de busca"],"Book Appointment":["Reservar cita"],"Appointment Form":["Formulario de cita"],"Friend or Family":["Amigo ou familia"],"Registration Form":["Formulario de rexistro"],"How could we improve?":["Como poder\u00edamos mellorar?"],"Please rate our website":["Valora a nosa web, por favor"],"How did you hear about us?":["Como nos co\u00f1eciches?"],"A new RSVP from your website":["Unha nova confirmaci\u00f3n desde a t\u00faa web"],"Add an RSVP form to your page":["Engade un formulario de confirmaci\u00f3n de asistencia \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Add a contact form to your page.":["Engade un formulario de contacto \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina."],"Add a Feedback form to your page":["Engade un formulario de valoraci\u00f3n \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Add a Registration form to your page":["Engade un formulario de rexistro \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"A new registration from your website":["Un novo rexistro desde a t\u00faa web"],"A new appointment booked from your website":["Nova cita reservada desde a t\u00faa web"],"Add an Appointment booking form to your page":["Engade un formulario de reserva de cita \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Account":["Conta"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Image Spacing (px)":["Espazado de imaxes (px)"],"Connect to Instagram":["Conecta a Instagram"],"No images were found in your Instagram account.":["Non se encontrou ningunha imaxe na t\u00faa conta de Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecta a Instagram para empezar a compartir as t\u00faas imaxes."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Co bloque de OpenTable pode que encontres problemas de visualizaci\u00f3n se usas o seu estilo \u00abamplo\u00bb cunha ali\u00f1aci\u00f3n distinta a \u00abancha\u00bb ou  \u00abcompleta\u00bb. O estilo de visualizaci\u00f3n ancho tam\u00e9n pode que non funcione nas pantallas m\u00e1is pequenas."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Agora non hai publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Background & Text Color":["Cor de texto e de fondo"],"block search term\u0004dates":["datas"],"block search term\u0004maps":["mapas"],"block search term\u0004buy":["comprar"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004circle":["c\u00edrculo"],"block search term\u0004mosaic":["mosaico"],"block search term\u0004tickets":["t\u00edckets"],"block search term\u0004pinboard":["taboleiro de pins"],"block search term\u0004linked":["enlazado"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Select your Instagram account:":["Selecciona a t\u00faa conta de Instagram:"],"Embed a Google Calendar":["Incrustar un calendario de Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Pega a continuaci\u00f3n o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n que copiaches do teu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activar permisos para o calendario que queres compartir"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introduce unha URL ou un iframe para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introduce os termos de busca, p.ex. gato\u2026"],"block search term\u0004social":["social"],"block search term\u0004memberships":["membres\u00edas"],"block search term\u0004subscriptions":["subscrici\u00f3ns"],"block search term\u0004advertisement":["anuncio"],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3biles"],"Minimum allowed price is %s.":["O prezo m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque aos visitantes do sitio desde dispositivos m\u00f3biles."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O teu calendario non se pode incrustar. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL ou o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n. Por favor, ten en conta que tes que usar a \u00abURL p\u00fablica\u00bb ou o \u00abC\u00f3digo de incrustaci\u00f3n\u00bb ou o \u00abEnlace para compartir\u00bb non funcionar\u00e1."],"Revue Username":["Nome de usuario de Revue"],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe de Google Calendar"],"Show last name field.":["Amosar o campo \u00abapelido\u00bb."],"Show first name field.":["Amosar o campo \u00abnome\u00bb."],"Need help finding your Revue username?":["Necesitas axuda para atopar o teu usuario de Revue?"],"Add Form":["Engadir un formulario"],"Enter your Revue username here\u2026":["Introduce o teu usuario de Revue aqu\u00ed\u2026"],"block search term\u0004working day":["d\u00eda laboral"],"block search term\u0004events":["eventos"],"Enter your Revue username.":["Introduce o teu usuario de Revue"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Engade un formulario de subscrici\u00f3n para o teu bolet\u00edn de Revue."],"Revue":["Revue"],"Background":["Fondo"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Subscribirse"],"Find it on Mapbox":["Enc\u00f3ntrao en Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalmente, podes introducir o teu propio token de acceso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite aos teus visitantes ver o mapa a pantalla completa."],"Show Fullscreen Button":["Amosar o bot\u00f3n de pantalla completa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite ao mapa capturar o scroll, e facer zoom para acercar e alonxar."],"Scroll to zoom":["Fai scroll para ampliar"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O nivel por defecto de zoom non se pode cambiar cando hai dous ou m\u00e1is marcadores no mapa."],"Zoom level":["Nivel de zoom"],"Map Settings":["Axustes do mapa"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Upload":["Subir"],"block search term\u0004booking":["reserva"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004calendar":["calendario"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["comercio"],"block search term\u0004restaurant":["restaurante"],"block search term\u0004reservation":["reserva"],"block search term\u0004appointments":["citas"],"block search term\u0004mailing list":["lista de correo"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Add a marker":["Engadir un marcador"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Move image forward":["Mover a imaxe hacia diante"],"Move image backward":["Mover a imaxe hacia atr\u00e1s"],"Last name":["Apelidos"],"First name":["Nome"],"Short label appearing near a block requiring a paid plan\u0004paid":["de pagamento"],"Earn":["Gana"],"beta":["beta"],"Grow":["Crece"],"block search term\u0004square":["cadrado"],"block search term\u0004columns":["columnas"],"Enter your last name":["Introduce os teus apelidos"],"Enter your first name":["Introduce o teu nome"],"Link":["Enlace"],"Inline":["Integrado"],"Calendar settings":["Axustes do calendario"],"Hide event type details":["Ocultar os detalles do tipo de evento"],"Need help finding your embed code?":["Necesitas axuda para encontrar o teu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Enderezo web ou c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Calendly\u2026"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introduce o enderezo web de Calendly ou o c\u00f3digo de inserci\u00f3n de abaixo."],"Follow these instructions to change the colors in this block.":["Segue estas instruci\u00f3ns para cambiar as cores deste bloque."],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Rexistrarse"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Recheo"],"Style":["Estilo"],"submit button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Styles":["Estilos"],"Calendly":["Calendly"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de incrustaci\u00f3n"],"In-page Embed":["Inserci\u00f3n na p\u00e1xina"],"Border Radius":["Radio do borde"],"Eventbrite URL":["URL de Eventbrite"],"Button & Modal":[" Bot\u00f3n e vent\u00e1 emerxente"],"Border Settings":["Axustes do borde"],"Eventbrite Checkout":["Pagamento de Eventbrite"],"We ran into an issue":["Encontr\u00e1monos cun problema"],"Open in a new window":["Abrir nunha nova vent\u00e1"],"OpenTable Reservation":["Reserva de OpenTable"],"Sign up for OpenTable":["Rexistrarse en OpenTable"],"Open Table Preview %s":["Abrir vista previa de t\u00e1boa %s"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre as inserci\u00f3ns de Eventbrite"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de pagamento de Eventbrite na p\u00e1xina"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introduce unha URL de evento para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Cargar o widget nun iFrame (Recomendado)"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permitir que os visitantes fagan unha reserva con OpenTable"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Insertar detalles do evento de Eventbrite e do pagamento de entradas."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Insertar un calendario para que os clientes programen citas"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Pega o enlace dun evento de Eventbrite para insertar o pagamento de entradas."],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Comproba que esta inserci\u00f3n coincide coa da t\u00faa conta de OpenTable"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["O teu calendario non se puido incrustar. Por favor, comproba a t\u00faa URL ou c\u00f3digo."],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introduce o nome do restaurante ou pega un c\u00f3digo de inserci\u00f3n do widget de reservas de OpenTable."],"Embed":["Incrustar"],"OpenTable":["OpenTable"],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ancho (840 x 150 p\u00edxeles)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alto (288 x 490 p\u00edxeles)"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3n (210 x 113 p\u00edxeles)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e1ndar (224 x 301 p\u00edxeles)"],"Schedule time with me":["Pide cita"],"Star Rating":["Valoraci\u00f3n de estrelas"],"block search term\u0004star":["estrela"],"Color":["Cor"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"SIGNUP":["REXISTRO"],"block search term\u0004rating":["puntuaci\u00f3n"],"block search term\u0004review":["valoraci\u00f3n"],"website":["web"],"block style\u0004Outlined":["Trazado"],"Edit URL":["Editar URL"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3n m\u00e1is alta"],"block style\u0004Filled":["Recheo"],"Signup Field Tag":["Etiqueta do campo de rexistro"],"Mailchimp Groups":["Grupos de Mailchimp"],"Signup Field Value":["Valor do campo de rexistro"],"Learn about groups":["Aprende sobre grupos"],"Signup Location Tracking":["Seguimento da ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce a URL a incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Learn about signup location tracking":["Aprende sobre o seguimento de ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Incrusta un pin, taboleiro ou usuario de Pinterest."],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Punt\u00faa pel\u00edculas, libros, canci\u00f3ns, receitas \u2013\u00a0calquera cousa \u00e1 que poidas por un n\u00famero."],"button label\u0004Convert block to link":["Converter o bloque en ligaz\u00f3n"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Xenial para captar doaz\u00f3ns ou pagos por produtos e servizos."],"View my plan":["Velo meu plan"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["\u00a1Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora nun plan de pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["\u00a1Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora no plan %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Este bloque s\u00f3 lle aparecer\u00e1 a un visitante que houbese visitado a p\u00e1xina tres ou m\u00e1is veces."],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Voa coa m\u00e1xima comodidade con esta elegante camiseta co logotipo de Jetpack."],"Jetpack t-shirt":["Camiseta de Jetpack"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Sirve as imaxes usando a r\u00e1pida rede global de servidores de Jetpack."],"Or a new one.":["Ou un novo."],"To use this block, select a previously created payment plan.":["Para usar este bloque, selecciona un plan de pago creado anteriormente."],"To use this block, first add at least one payment plan.":["Para usar este bloque, antes engade polo menos un plan de pago."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloque estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que conectes con Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecta con Stripe para usar este bloque no teu sitio"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown \u00e9 unha sintaxe de formato de texto que se convierte en HTML. Podes _enfatizar_ o texto ou **po\u00f1elo en negrita** con s\u00f3 uns poucos caracteres."],"Try Markdown":["Proba Markdown"],"Image Size":["Tama\u00f1o da imaxe"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Map Preview":["Vista previa do mapa"],"Redirect Address":["Direcci\u00f3n de redireccionamiento"],"Message Text":["Texto do mensaxe"],"Redirect to another webpage":["Redireccionar a outra p\u00e1xina do sitio"],"Show a custom text message":["Mostrar un mensaxe de texto personalizado"],"Show a summary of submitted fields":["Mostrar un resumo dos campos enviados"],"On Submission":["Ao enviar"],"Thank you for your submission!":["\u00a1Grazas polo teu env\u00edo!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Cancelaches a conexi\u00f3n do teu sitio con Stripe."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Replace image":["Reemplazar imaxe"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ning\u00fan"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadatos"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Precarga"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Upgrade your plan":["Actualiza o teu plan"],"Management":["Xesti\u00f3n"],"Payment plan":["Plan de pagos"],"%s \/ year":["%s \/ ano"],"%s \/ month":["%s \/ mes"],"See your earnings, subscriber list, and payment plans.":["Mira as t\u00faas ganancias, lista de subscrici\u00f3n e plans de pago."],"block search term\u0004newsletter":["Bolet\u00edn informativo"],"Write consent text":["Escribe o texto de consentimento"],"Error text":["Texto de erro"],"Manage Connection":["Xestiona a conexi\u00f3n"],"Mailchimp Connection":["Conexi\u00f3n con Mailchimp"],"Success text":["Texto de \u00e9xito"],"Processing text":["Procesando texto"],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do correo electr\u00f3nico"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Volver a comprobar a conexi\u00f3n"],"Grey square":["Cadrado gris"],"Icon for image":["Icona da imaxe"],"In \u201cUncategorized\u201d":["En \u00abSen categor\u00eda\u00bb"],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Placeholder image":["Imaxe do marcador de posici\u00f3n"],"Display thumbnails":["Mostrar miniaturas"],"List View":["Vista de lista"],"Grid View":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Number of posts":["N\u00famero de entradas"],"Related Posts Settings":["Axustes de entradas relacionadas"],"Monthly":["Mensual:"],"Subscription description":["Descrici\u00f3n da subscrici\u00f3n"],"block search term\u0004subscription":["subscripci\u00f3n"],"Yearly":["Anual"],"Renew interval":["Intervalo de renovaci\u00f3n"],"Set up Mailchimp form":["Configura o formulario de MailChimp"],"Display context (category or tag)":["Mostra o contexto (categor\u00eda ou etiqueta)"],"Describe your subscription in a few words":["Describe a t\u00faa subscrici\u00f3n en poucas palabras"],"A form enabling readers to join a Mailchimp list.":["Un formulario que permite aos lectores unirse a unha lista de Mailchimp."],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podes editar o marcador de posici\u00f3n de correo electr\u00f3nico na barra lateral."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista previa non dispo\u00f1ible: non publicaches suficientes entradas con contido similar."],"You need to connect your Mailchimp account and choose a list in order to start collecting Email subscribers.":["Necesitas conectar a t\u00faa conta de MailChimp e elixir unha lista para empezar a recopilar subscriptores de correo electr\u00f3nico."],"block search term\u0004connected":["conectado"],"block search term\u0004similar content":["contido similar"],"Read more about Payments and related fees.":["Le m\u00e1is acerca dos pagos e as cotas asociadas."],"block search term\u0004animated":["animado"],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Repeat Visitor":["Visitante recorrente"],"Visit count threshold":["Limiar do contador de visitas"],"Show after threshold":["Mostrar despois do limiar"],"Show before threshold":["Mostrar antes do limiar"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rect\u00e1ngulo 300x250"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Uploading\u2026":["Subindo\u2026"],"Wide Skyscraper 160x600":["Ra\u00f1aceos ancho 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f3bil 320x50"],"Edit Slideshow":["Editar carrusel"],"Transition effect":["Efecto de transici\u00f3n"],"Effects":["Efectos"],"Business Hours":["Horas de apertura"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Venres"],"Thursday":["Xoves"],"Wednesday":["M\u00e9rcores"],"Tuesday":["Martes"],"Monday":["Luns"],"Sunday":["Domingo"],"Loading business hours":["Cargando horas de apertura"],"Add Hours":["Engadir horarios"],"Closing":["Cerrando"],"Opening":["Abrindo"],"Open":["Abre"],"Subscriber count unavailable":["Contador de subscritores non dispo\u00f1ible"],"GIF":["GIF"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026"],"Ad":["Anuncio"],"Subscription Form":["Formulario de subscripci\u00f3n"],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004follow":["seguir"],"block search term\u0004join":["Unirse"],"block search term\u0004subscribe":["subscribirse"],"block search term\u0004image":["imaxe"],"block search term\u0004return":["volver"],"block search term\u0004syntax":["sintaxe"],"block search term\u0004markup":["marcado"],"block search term\u0004visitors":["visitantes"],"block search term\u0004formatting":["formato"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Cerrado"],"block search term\u0004visibility":["visibilidade"],"block search term\u0004schedule":["programar"],"block search term\u0004closing time":["hora de peche"],"block search term\u0004opening hours":["horas de apertura"],"Pick an ad format":["Elixe un formato de anuncio"],"block search term\u0004slider":["carrusel"],"block search term\u0004gallery":["galer\u00eda"],"Learn all about WordAds":["Aprende todo sobre WordAds"],"Please enter a valid number.":["Por favor, introduce un n\u00famero v\u00e1lido."],"Add an interactive slideshow.":["Engade un carrusel interactivo."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escribe o teu _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Display opening hours for your business.":["Amosa as horas de apertura do teu negocio."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Busca un termo ou cola unha URL de Giphy"],"Search for and insert an animated image.":["Busca e insire unha imaxe animada."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Est\u00e1s seguro de que desexas abandonar esta p\u00e1xina?"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["Obt\u00e9n ingresos engadindo anuncios de alta calidade \u00e1 t\u00faa publicaci\u00f3n."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sube novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Utiliza caracteres e puntuaci\u00f3n normais para dar estilo a textos, enlaces e listas."],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controla a visibilidade do bloque segundo a frecuencia coa que un visitante vira a p\u00e1xina."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos unha vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina por primeira vez.","Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"A form enabling readers to get notifications when new posts are published from this site.":["Un formulario que permite aos lectores recibir avisos cando se publiquen entradas novas neste sitio."],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["A opci\u00f3n de accesibilidade de reducir movemento est\u00e1 seleccionada, polo tanto a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica estar\u00e1 inactiva neste navegador."],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica entre diapositivas"],"Support reference":["Referencia de soporte"],"block search term\u0004sell":["vender"],"block search term\u0004shop":["tenda"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Desvanecer"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Create one on PayPal":["Crea un en PayPal"],"Delay between transitions (in seconds)":["Retraso entre transici\u00f3ns (en segundos)"],"The Swiper library could not be loaded.":["Non se puido cargar a biblioteca Swiper."],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introduce a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico asociada coa t\u00faa conta de PayPal. Non tes unha conta?"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Perm\u00edteche engadir bot\u00f3ns de pago con tarxeta de cr\u00e9dito e d\u00e9bito cunha configuraci\u00f3n m\u00ednima."],"Currency":["Moeda"],"Item name":["Nome do artigo"],"Invalid price.":["Prezo non v\u00e1lido."],"Describe your item in a few words":["Describe o teu artigo en poucas palabras"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite \u00e1 xente comprar m\u00e1is dun artigo \u00e1 vez"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Por favor, engade un t\u00edtulo breve para que a xente saiba polo que est\u00e1 pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se est\u00e1s vendendo algo necesitar\u00e1s unha etiqueta co prezo. Engade aqu\u00ed a t\u00faa."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimal.","O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada c\u00e9ntimo conta, pero os prezos nesta moeda non poden conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["O teu prezo \u00e9 negativo - introduce un n\u00famero positivo para que a xente poida pagar a cantidade correcta."],"Add a marker\u2026":["Engadir un marcador..."],"Edit Image":["Editar imaxe"],"Product Image":["Imaxe do produto"],"Dropdown":["Despregable"],"Choose":["Elixir"],"Select":["Seleccionar"],"Choose Multiple":["Elecci\u00f3n m\u00faltiple"],"Checkbox Group":["Grupo de caixas de verificaci\u00f3n"],"Accept":["Aceptar"],"Confirm":["Confirmar"],"No results.":["Sen resultados."],"Set Token":["Establecer token"],"Remove Token":["Quitar token"],"Update Token":["Actualizar token"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Add marker":["Engadir marcador"],"Paste Token Here":["Pega aqu\u00ed o token"],"Mapbox Access Token":["Token de acceso a Mapbox"],"Show street names":["Mostrar os nomes das r\u00faas"],"Add a location":["Engade unha ubicaci\u00f3n"],"Pay with PayPal":["Paga con PayPal"],"Add a single checkbox.":["Engadir caixa de verificaci\u00f3n simple"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crea una conta ou accede a Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloque do mapa necesitas un token de acceso."],"People love options. Add several checkbox items.":["\u00c1 xente enc\u00e1ntalle as opci\u00f3ns. Engade varias caixas de verificaci\u00f3n."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar.","%d resultados encontrados, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar."],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Compacto pero potente. Engade unha caixa de selecci\u00f3n con varios elementos."],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["Deixa que a xente diga o que pensa. Este cadro de texto \u00e9 ideal para respostas m\u00e1is largas."],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localiza e copia o token de acceso por defecto. Logo p\u00e9gao no campo de abaixo."],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Inspirado polos bot\u00f3ns de selecci\u00f3n \u00fanica, s\u00f3 se pode seleccionar un elemento de selecci\u00f3n \u00fanica cada vez. Engade varios elementos de bot\u00f3n de selecci\u00f3n \u00fanica."],"Multiline text":["Texto en varias li\u00f1as"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Cellular phone":["Tel\u00e9fono m\u00f3bil"],"Calendar":["Calendario"],"Date Picker":["Selector de datas"],"internet page":["p\u00e1xina de internet"],"mail":["correo electr\u00f3nico"],"Required":["Obrigatorio"],"Write option\u2026":["Escribe a opci\u00f3n\u2026"],"Field Settings":["Axustes do campo"],"Add option":["Engadir opci\u00f3n"],"Insert option":["Insertar opci\u00f3n"],"Remove option":["Eliminar opci\u00f3n"],"Form":["Formulario"],"Email address":["Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"name@example.com":["nome@exemplo.com"],"Email subject line":["Li\u00f1a de asunto do correo electr\u00f3nico"],"block search term\u0004feedback":["resposta"],"Set the placeholder text":["Establece o texto do marcador de posici\u00f3n"],"Add a phone number input.":["Engade unha caixa para introducir o n\u00famero de tel\u00e9fono."],"%s is not a valid email address.":["%s non \u00e9 unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico v\u00e1lida."],"%s are not a valid email address.":["%s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"Add an address input for a website.":["Engade unha caixa para introducir a direcci\u00f3n dunha web."],"The best way to set a date. Add a date picker.":["O mellor modo de establecer unha data. Engade un selector de datas."],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Queres responderlle \u00e1 xente? Engade una caixa para introducir a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["Un modo sinxelo de obter resposta da xente que visita o teu sitio."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Podes introducir varias direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico separadas por comas."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["Cando s\u00f3 necesitas un pouco de texto, engade un campo de texto."],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["As presentaci\u00f3ns son importantes. Engade un campo para que a xente engada o seu nome."],"block search term\u0004contact form":["formulario de contacto"],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s e %2$s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"Link To":["Enlazar a"],"Columns":["Columnas"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Upload an image":["Sube unha imaxe"],"Tiled Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda en mosaico"],"Delete Marker":["Borrar marcador"],"Marker Caption":["Lenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Tiled Gallery":["Galer\u00eda apilada"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Engadir texto\u2026"],"Terrain":["Terreo"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Black and white":["Branco e negro"],"Address":["Direcci\u00f3n"],"Country":["Pa\u00eds"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 3"],"Address Line 2":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 2"],"Street Address":["Direcci\u00f3n da r\u00faa"],"Postal\/Zip Code":["C\u00f3digo postal"],"State\/Province\/Region":["Estado\/Provincia\/Rexi\u00f3n"],"block search term\u0004phone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004photos":["fotos"],"block search term\u0004address":["direcci\u00f3n"],"block search term\u0004message":["mensaxe"],"block search term\u0004navigation":["navegaci\u00f3n"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Gingham":["Guing\u00e1n"],"image style\u0004Original":["Orixinal"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Branco e negro"],"block search term\u0004cell":["celda"],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004email":["correo electr\u00f3nico"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f3bil"],"block search term\u0004images":["imaxes"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["C\u00edrculos"],"block search term\u0004pictures":["fotos"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3n"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3n"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mosaico apilado"],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pilas cadradas"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Columnas apiladas"],"Pick an image filter":["Elixe un filtro de imaxe"],"Open address in Google Maps":["Abrir direcci\u00f3n en Google Maps"],"Link address to Google Maps":["Direcci\u00f3n do enlace a Google Maps"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado de Schema."],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Engade un mapa interactivo que mostre unha ou m\u00e1is ubicaci\u00f3ns."],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Perm\u00edteche engadir un n\u00famero de tel\u00e9fono cun enlace de clic a chamar xerado automaticamente."],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico cun enlace de clic a correo electr\u00f3nico xerado automaticamente."],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, n\u00famero de tel\u00e9fono e direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado mellorado para uns mellores resultados SEO."],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Mostra varias imaxes nunha estrutura apilada organizada de maneira elegante."],"block search term\u0004ads":["anuncios"],"Processing\u2026":["Procesando\u2026"],"Closed":["Pechado"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["Logr\u00e1chelo! Xa est\u00e1s na lista."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaia! Houbo un erro e non puidemos procesar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Por favor, recarga a p\u00e1xina e int\u00e9ntao de novo."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao facer clic en enviar, aceptas compartir a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico co propietario do sitio e con MailChimp para recibir mensaxes de marketing, actualizaci\u00f3ns e outros correos electr\u00f3nicos do propietario do sitio. Utiliza o enlace de cancelaci\u00f3n da subscrici\u00f3n deses correos electr\u00f3nicos para cancelar a t\u00faa subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Enter your email":["Introduce o teu correo electr\u00f3nico"],"Join my email list":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a lista de correo electr\u00f3nico"],"Phone":["Tel\u00e9fono"],"Invalid price":["Prezo non v\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos asegurarnos de que os pagos che cheguen, as\u00ed que por favor engade unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"Remove image":["Eliminar imaxe"],"Send":["Enviar"],"People":["Xente"],"Account Settings":["Axustes da conta"],"View":["Ver"],"Year":["Ano"],"Month":["Mes"],"Height in pixels":["Altura en pixeles"],"Display date":["Mostrar data"],"Background Colors":["Cores de fondo"],"Upgrade":["Actualizar"],"images":["imaxes"],"Landscapes":["Apaisado"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Disconnect your account":["Desconectar a t\u00faa conta"],"Attachment Page":["P\u00e1xina do anexo"],"Category":["Categor\u00eda"],"Contact Info":["Informaci\u00f3n de contacto"],"Media File":["Ficheiro"],"Visibility":["Visibilidade"],"Submit":["Enviar"],"Subscribe":["Subscrici\u00f3n"],"Join %s other subscriber":["\u00daneche a %s subscritor","\u00daneche a outros %s subscritores"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n de diapositivas"],"Time":["Hora"],"Pinterest":["Pinterest"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Email Address":["Enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Related Posts":["Artigos relacionados"],"Notifications":["Notificaci\u00f3ns"],"No":["Non"],"Markdown":["Markdown"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Cancel":["Cancelar"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Vista previa"],"Price":["Precio"],"(required)":["(obrigatorio)"],"Date":["Data"],"Email":["Correo-e"],"Language":["Idioma"],"Message":["Mensaxe"],"Message Sent":["Mensaxe enviada"],"Text":["Texto"],"Website":["Sitio web"],"Yes":["Si"],"Enter your email address":["Introduce a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"Textarea":["\u00c1rea de texto"],"Radio":["Radio"],"Checkbox":["Casa de verificaci\u00f3n"],"Contact Form":["Formulario de contacto"],"An error occurred. Please try again later.":["Produciuse un erro. Por favor, t\u00e9nteo de novo m\u00e1is tarde."],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Type":["Tipo"],"All":["Todo"],"Edit":["Editar"],"Name":["Nome"],"Search":["Procura"],"Settings":["Preferencias"],"Option":["Opci\u00f3n"],"e-mail":["correo electr\u00f3nico"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}